{
    "\"It will automatic sample sensor's data by average filter thread.\"": "按平均过滤线自动采集传感器数据。",
    "\"It will create a thread to update the battery info.\"": "“它将创建一个线程来更新电池信息。”",
    "\"It will enable hardware interrupt for the sensor, include als and ps interrupt.\"": "它将使用传感器的硬件中断，包括als和ps中断。",
    "\"This value = (n-1)*(button processing callback cycle)\"": "“此值 = (n-1)*(按钮处理回调周期)”",
    "\"Using the Cortex-M cycle counter as SystemView timestamp\"": "“使用Cortex-M周期计数器作为SystemView时间戳”",
    "\"When selected filter function, it will be the number you will add and divide amount.\"": "“当选择过滤功能时，它将是你要加和除的数量。”",
    "\"When selected filter function, it will be the number you will average.\"": "“当选择过滤功能时，它将是你将平均的数字。”",
    "\"When selected filter function, it will be the period you will sample. The unit of the period is millisecond.\"": "当选择过滤功能时，它将是你采样的周期。周期的单位是毫秒。”",
    "\"When selected hardware interrupt, it will be the number of pin.\"": "当选择硬件中断时，它将是引脚编号。",
    "'ntoa' conversion buffer size": "ntoa转换缓冲区大小",
    "'ntoa' conversion buffer size, this must be big enough to hold one converted\nnumeric number including padded zeros (dynamically created on stack)": "ntoa转换缓冲区大小，它必须大到足以容纳一个转换\n包括填充零的数字（在堆栈上动态创建）",
    "*** !!!Nuclei SDK only works with Nuclei RISC-V Processor IP!!! ***": "*** !！核SDK仅适用于核RISC-V处理器IP!！***",
    "*** Dymamic memory allocation selected from ulapack ***": "***从ulapack中选择的动态内存分配**",
    "*** LoRa Chip SX1262 (SPI module) ***": "*** LoRa Chip SX1262 (SPI module) ***",
    "*** LoRa Chip SX1268 (SPI module) ***": "*** LoRa Chip SX1268 (SPI module) ***",
    "*** LoRa Chip SX1278 (SPI module) ***": "*** LoRa Chip SX1278 (SPI module) ***",
    "*** Not Support Currently ***": "***暂不支持**",
    "*** Notice: PB6 --> 22; PB7 --> 23 ***": "***公告：PB6—> 22；PB7—> 23 ***",
    "*** Notice: PH12 --> 124; PH11 --> 123 ***": "***注意：PH12—> 124；PH11 -> 123 ***",
    "*** Notice: PH13 --> 125; PH15 --> 127 ***": "***注意：PH13—> 125；PH15—> 127 ***",
    "*** Notice: PH3 --> 115 ***": "***注意：PH3—> 115 ***",
    "*** Notice: PH8 --> 120 ***": "***注意：PH8—> 120 ***",
    "*** Notice: PI8 --> 136 ***": "***注意：PI8—> 136 ***",
    "*** Socket is in the 'Network' category ***": "***套接字在`网络`类别***",
    "*** Static memory allocation selected from ulapack ***": "***从ulapack选择静态内存分配***",
    "*** The Ping Pong example requires two pub and sub topics, please check the settings of rmw_microxrcedds in colcon.meta. ***": "***Ping Pong示例需要两个pub和sub主题，请检查colcon.meta中rmw_microxrcedds的设置。***",
    "*** You may ajust this number to make sure the benchmark runs for at least 10s ***": "***你可以调整这个数字以确保基准测试运行至少10秒***",
    "*** You may ajust this number to make sure the benchmark runs long enough ***": "***你可以调整这个数字以确保基准测试运行足够长的时间***",
    "*** You may only choose one example at a time ***": "***你一次只能选择一个示例**",
    "0.system reset": "0.系统复位",
    "0: ANSI/OEM in current CP (TCHAR = char)": "0：当前CP中的ANSI/OEM （TCHAR = char）",
    "0: Do not use ECC": "0：不使用ECC",
    "0: LFN disable": "0: LFN禁用",
    "1 : KAWAII_MQTT_LOG_ERR_LEVEL\n2 : KAWAII_MQTT_LOG_WARN_LEVEL\n3 : KAWAII_MQTT_LOG_INFO_LEVEL\n4 : KAWAII_MQTT_LOG_DEBUG_LEVEL": "1: kawaii_mqtt_log_err_level\n2: kawaii_mqtt_log_warn_level\n3: kawaii_mqtt_log_info_level\n4: kawaii_mqtt_log_debug_level",
    "1.kill exception thread": "1.终止异常线程",
    "128bits such as STM32H5": "128位（例如STM32H5）",
    "16x16 Font   : A space war game": "16x16字体：太空战争游戏",
    "16x16 Font : Demonstration for 16x16 pixel fonts": "16x16字体：演示16x16像素字体",
    "1: LFN with static LFN working buffer": "1：带静态LFN工作缓冲区的LFN",
    "1: UFFS calculate the ECC": "1: UFFS计算ECC",
    "1: Unicode in UTF-16 (TCHAR = WCHAR)": "1: Unicode in UTF-16 （TCHAR = WCHAR）",
    "1bit   such as Nor Flash": "1位（例如Nor Flash）",
    "2.resume exception thread": "2.恢复异常线程",
    "2048: An indie puzzle video game run on RT-Thread console": "2048：在RT-Thread主机上运行的独立益智电子游戏",
    "24 bits": "24位",
    "2: Flash driver(or by hardware) calculate the ECC": "2: Flash驱动（或按硬件）计算ECC",
    "2: LFN with dynamic LFN working buffer on the stack": "2：在堆栈上具有动态LFN工作缓冲区的LFN",
    "2: Unicode in UTF-8 (TCHAR = char)": "2: Unicode in UTF-8 （TCHAR = char）",
    "32bit": "32位",
    "32bits such as STM32F1": "32位，如STM32F1",
    "3: Hardware calculate the ECC and automatically write to spare.": "3：硬件计算ECC，自动写到spare。",
    "3: LFN with dynamic LFN working buffer on the heap": "3：堆上具有动态LFN工作缓冲区的LFN",
    "3: Unicode in UTF-32 (TCHAR = DWORD)": "3: Unicode in UTF-32 （TCHAR = DWORD）",
    "64bits such as STM32F7": "64位如STM32F7",
    "8bit": "8位",
    "8bits  such as STM32F2/F4": "8bit如STM32F2/F4",
    "9 in 1 Sensor Shield": "9合1传感器屏蔽",
    "9 in 1 Sensor Shield Driver Library": "9 in 1传感器屏蔽驱动器库",
    "A C++ Constraint Programming Library": "一个C++约束编程库",
    "A collection of efficient neural network (NN) kernels for Cortex-M": "基于Cortex-M的高效神经网络（NN）核集合",
    "A common infrastructure for bootloader, system flash layout.": "一个用于引导加载程序的通用基础结构，系统flash布局。",
    "A current monitoring chip from TI, driven through the SENSOR frame.": "一个来自TI的电流监测芯片，通过传感器框架驱动。",
    "A protocol stack used for remote device maintenance": "用于远程设备维护的协议栈",
    "A quick and easy-to-use PID algorithm component": "一个快速且易于使用的PID算法组件",
    "A quick and easy-to-use parameter management component.": "一个快速且易于使用的参数管理组件。",
    "A signal is an asynchronous notification sent to a specific thread\nin order to notify it of an event that occurred.": "信号是发送到特定线程的异步通知\n以便通知它发生的事件。",
    "A suite of common signal processing (DSP) functions for Cortex-M": "一套用于Cortex-M的通用信号处理（DSP）功能",
    "A temperature detection chip from nxp, driven through the SENSOR frame.": "一个来自nxp的温度检测芯片，通过SENSOR框架驱动。",
    "ABP(Activation By Personalization)": "ABP（个性化激活）",
    "AD7746 Capacitance Display : print current capacitance": "AD7746电容显示：打印电流电容",
    "AD7746 Capacitance Display : print current capacitance (with extension)": "AD7746电容显示：打印电流电容（带扩展）",
    "AD7746 Register Read Write : i2c command line tools for ad7746": "AD7746寄存器读写：用于AD7746的i2c命令行工具",
    "AD7746 Temperature Display : print current temperature": "AD7746温度显示：打印当前温度",
    "AD7746: a high resolution, capacitance-to-digital converter (CDC).": "AD7746：高分辨率，电容-数字转换器（CDC）。",
    "ADBD: Android Debug Bridge daemon implementation in RT-Thread": "ADBD: Android调试桥守护进程的RT-Thread实现",
    "ADC device channel": "ADC器件通道",
    "ADC device convert bit": "ADC器件转换位",
    "ADC device name": "ADC设备名称",
    "ADC pin": "ADC引脚",
    "AES initialization vector, 16 characters": "AES初始化向量，16个字符",
    "AES round keys, 32 characters": "AES循环密钥，32个字符",
    "AES table in ROM": "ROM中的AES表",
    "AHT10: digital humidity and temperature sensor driver": "AHT10：数字湿度和温度传感器驱动器",
    "AI packages": "AI软件包",
    "ALCS(alink local communication service) is a communication between phone and device\n\nSwitching to \"y\" leads to SDK being compiled with alcs function\nSwitching to \"n\" leads to SDK being compiled without alcs function": "ALCS（链路本地通信服务）是电话与设备之间的通信\n\n切换到“y”会导致SDK使用alcs函数编译\n切换到“n”会导致编译SDK时没有alcs函数",
    "ALERT": "警报",
    "ALIAS: Enable alias support": "ALIAS：使用别名支持",
    "APB1 timer clock frequency multiplier": "APB1定时器时钟倍频器",
    "APB2 timer clock frequency multiplier": "APB2定时器时钟倍频器",
    "APR-Pi [STM32H750XB] and LRS007 RF_A": "APR-Pi [STM32H750XB]和LRS007 RF_A",
    "APR-Pi [STM32H750XB] and LRS007 RF_A CON3": "APR-Pi [STM32H750XB]和LRS007 RF_A CON3",
    "APR-Pi [STM32H750XB] and LRS007 RF_A Channel": "APR-Pi [STM32H750XB]和LRS007 RF_A通道",
    "APR-Pi [STM32H750XB] and LRS007 RF_B Channel": "APR-Pi [STM32H750XB]和LRS007 RF_B通道",
    "ARM CORTEX M SWO support": "ARM CORTEX M SWO支持",
    "ARM Cortex A7, etc": "ARM Cortex A7等",
    "ARM Cortex M4/M7, etc": "ARM Cortex M4/M7等",
    "ARMv8.1: M55, etc": "ARMv8.1: M55等",
    "ART-Pi and LRS007[LSD4WN-2K730NE0(SX1302)]": "ART-Pi和LRS007[LSD4WN-2K730NE0(SX1302)]",
    "ART-Pi and LRS007[LSD4WN-2K830NE0(SX1302)]": "ART-Pi和LRS007[LSD4WN-2K830NE0(SX1302)]",
    "AS608 WAK pin num": "AS608 WAK pin num",
    "AS608 fingerprint module driver": "AS608指纹模块驱动程序",
    "AS7341: AS7341 visible light sensor, can measure 8 wavelengths of visible light.": "AS7341: AS7341可见光传感器，可测量8个波长的可见光。",
    "ASP: Enable Active Server Pages support": "启用Active Server Pages支持",
    "AT DEVICE: RT-Thread AT component porting or samples for different device": "AT设备：RT-Thread AT组件移植或不同设备的例程",
    "AT Server Socket: AT server with socket commands.": "AT服务器套接字：带有套接字命令的AT服务器。",
    "AT client device name": "AT客户端设备名称",
    "AT&L: list all command": "列出所有命令",
    "AT+CIPCLOSE: close connection": "AT+CIPCLOSE：关闭连接",
    "AT+CIPDOMAIN: DNS resolution": "AT+CIPDOMAIN: DNS解析",
    "AT+CIPMUX: connect mode setting": "AT+CIPMUX：连接模式设置",
    "AT+CIPSEND: send data to network": "AT+CIPSEND：将数据发送到网络",
    "AT+CIPSTART: establish TCP/UDP connection": "AT+CIPSTART：建立TCP/UDP连接",
    "AT+CIPSTATUS: show network status": "AT+CIPSTATUS：显示网络状态",
    "AT+CWJAP: connect to AP": "AT+CWJAP：连接AP",
    "AT+CWLAP: scan and list AP": "AT+CWLAP：扫描并列出AP",
    "AT+CWMODE: mode select": "AT+CWMODE：模式选择",
    "AT+CWQAP: disconnect from AP": "AT+CWQAP：与AP断开连接",
    "AT+GMR: show the version of AT": "AT+GMR：显示AT的版本",
    "AT+OTA: update firmware use OTA": "AT+OTA：使用OTA更新固件",
    "AT+PING: PING": "AT+PING: PING",
    "AT+RST: reboot": "AT+RST: 重启",
    "AT+SYSRAM: list free memery": "AT+SYSRAM：列出空闲内存",
    "AT+UART: UART configuration": "AT+UART: UART配置",
    "AT32 HAL & SDK Drivers": "AT32 HAL与SDK驱动程序",
    "AT32A403A CMSIS driver package": "AT32A403A CMSIS驱动包",
    "AT32A403A HAL driver package": "AT32A403A HAL驱动包",
    "AT32A423 CMSIS driver package": "AT32A423 CMSIS驱动包",
    "AT32A423 HAL driver package": "AT32A423 HAL驱动包",
    "AT32F402_405 CMSIS driver package": "AT32F402_405 CMSIS驱动包",
    "AT32F402_405 HAL driver package": "AT32F402_405 HAL驱动包",
    "AT32F403A_407 CMSIS driver package": "AT32F403A_407 CMSIS驱动包",
    "AT32F403A_407 HAL driver package": "AT32F403A_407 HAL驱动包",
    "AT32F413 CMSIS driver package": "AT32F413 CMSIS驱动包",
    "AT32F413 HAL driver package": "AT32F413 HAL驱动包",
    "AT32F415 CMSIS driver package": "AT32F415 CMSIS驱动包",
    "AT32F415 HAL driver package": "AT32F415 HAL驱动包",
    "AT32F421 CMSIS driver package": "AT32F421 CMSIS驱动包",
    "AT32F421 HAL driver package": "AT32F421 HAL驱动包",
    "AT32F423 CMSIS driver package": "AT32F423 CMSIS驱动包",
    "AT32F423 HAL driver package": "AT32F423 HAL驱动包",
    "AT32F425 CMSIS driver package": "AT32F425 CMSIS驱动包",
    "AT32F425 HAL driver package": "AT32F425 HAL驱动包",
    "AT32F435_437 CMSIS driver package": "AT32F435_437 CMSIS驱动包",
    "AT32F435_437 HAL driver package": "AT32F435_437 HAL驱动包",
    "AT32F455_456_457 CMSIS driver package": "AT32F455_456_457 CMSIS驱动包",
    "AT32F455_456_457 HAL driver package": "AT32F455_456_457 HAL驱动包",
    "AT32M412_416 CMSIS driver package": "AT32M412_416 CMSIS驱动包",
    "AT32M412_416 HAL driver package": "AT32M412_416 HAL驱动包",
    "AT: AT test": "AT: AT测试",
    "ATE: enable/disable echo": "ATE：使用/禁用echo",
    "ATM Configurations": "ATM机配置",
    "ATZ: recover to factory setting": "ATZ：恢复出厂设置",
    "AUTH: Enable basic HTTP authentication support": "AUTH：使用基本HTTP身份验证支持",
    "AUTO": "AUTO",
    "Abup partition address": "Abup分区地址",
    "Abup partition size": "Abup分区大小",
    "According to the C languages standard, printf() and related functions must be able to print any\nintegral number in floating-point notation, regardless of length, when using the %f specifier -\npossibly hundreds of characters, potentially overflowing your buffers. In this implementation,\nall values beyond this threshold are switched to exponential notation.": "根据C语言标准，printf和相关函数必须能够打印任何\n使用%f说明符-时，浮点数记数法中的整数，与长度无关\n可能有数百个字符，可能会溢出缓冲区。在这个实现中，\n超过该阈值的所有值都转换为指数表示法。",
    "Activation Functions": "激活功能",
    "Active buzzer": "激活蜂鸣器",
    "Active level for the heartbeat enable pin (0 = low, 1 = high)": "心跳使用引脚的活动电平（0=低，1=高）",
    "Adafruit ADS1015/1115: 12/16-bit Differential or Single-Ended ADCs with PGA and Comparator": "Adafruit ADS1015/1115: 12/16位差分或单端adc，带PGA和比较器",
    "Adafruit ADT7410: Precision I2C Temperature sensor library": "Adafruit ADT7410：精密I2C温度传感器库",
    "Adafruit ADXL343: digital accelerometer (+/-2/4/8/16g) that supports both SPI and I2C mode": "Adafruit ADXL343：数字加速度计（+/-2/4/8/16g），支持SPI和I2C模式",
    "Adafruit ADXL345: 3-Axis ±2g/±4g/±8g/±16g Digital Accelerometer": "Adafruit ADXL345: 3-Axis ±2g/±4g/±8g/±16g 数字加速度计",
    "Adafruit ADXL375: 3-Axis ±2g/±4g/±8g/±16g Digital MEMS Accelerometer": "Adafruit ADXL375: 3-Axis ±2g/±4g/±8g/±16g 数字MEMS 加速度计",
    "Adafruit AHT10 & AHT20: Humidity and Temperature Sensor": "Adafruit AHT10和AHT20：温湿度传感器",
    "Adafruit AM2315: Humidity & Temperature sensor": "Adafruit AM2315：温湿度传感器",
    "Adafruit AM2320 : Temperature & Humidity Unified Sensor": "Adafruit AM2320：温湿度统一传感器",
    "Adafruit AMG88xx: AMG88xx 8x8 Thermocouple Sensors": "AMG88xx: AMG88xx 8x8热电偶传感器",
    "Adafruit AS726x: spectral sensor": "Adafruit AS726x: spectral sensor",
    "Adafruit AS7341: 11-Channel Spectral Sensor.": "Adafruit AS7341: 11通道光谱传感器",
    "Adafruit AW9523: GPIO Expander and LED driver": "Adafruit AW9523: GPIO扩展器和LED驱动",
    "Adafruit BD3491FS: Sound Processor driver": "Adafruit BD3491FS：声音处理器驱动程序",
    "Adafruit BME280: Humidity, Barometric Pressure and Temperature sensor": "Adafruit BME280：湿度，气压和温度传感器",
    "Adafruit BME680: humidity & pressure sensor": "Adafruit BME680：湿度和压力传感器",
    "Adafruit BMP085/BMP180: Barometric Pressure + Temp sensor library": "Adafruit BMP085/BMP180：气压+温度传感器库",
    "Adafruit BMP085: Barometric Pressure Temperature sensor": "Adafruit BMP085：气压温度传感器",
    "Adafruit BMP183 (Unified): Barometric Pressure & Altitude Sensor.": "Adafruit BMP183（统一）：气压和高度传感器。",
    "Adafruit BMP183: Barometric Pressure & Temperature sensor": "Adafruit BMP183：气压温度传感器",
    "Adafruit BMP280: barometric pressure, altitude and temperature sensor": "Adafruit BMP280：气压，高度和温度传感器",
    "Adafruit BMP3XX: Precision Barometric Pressure and Altimeter Sensors": "Adafruit BMP3XX：精密气压和高度计传感器",
    "Adafruit BNO055: Absolute Orientation Sensor": "Adafruit BNO055：绝对方向传感器",
    "Adafruit BNO08x: 9-DOF Orientation IMU Fusion": "Adafruit BNO08x: 9自由度定向IMU融合",
    "Adafruit BusIO: abstract away I2C & SPI transactions and registers": "Adafruit BusIO：抽象I2C和SPI事务和寄存器",
    "Adafruit CAP1188: 8-Key Capacitive Touch Sensor": "Adafruit CAP1188: 8键电容式触摸传感器",
    "Adafruit CCS811: Air Quality Sensor": "Adafruit CCS811：空气质量传感器",
    "Adafruit DHT: Arduino library for DHT11, DHT22 Temperature and Humidity Sensor": "Adafruit DHT: Arduino库，用于DHT11， DHT22温湿度传感器",
    "Adafruit DPS310: Barometric Pressure Sensor": "Adafruit DPS310：气压传感器",
    "Adafruit DRV2605: Haptic Motor Controller": "Adafruit DRV2605：触觉马达控制器",
    "Adafruit DS1841: Digital Potentiometer Breakout": "Adafruit DS1841：数字电位器开关",
    "Adafruit DS3502: Digital Potentiometer": "Adafruit DS3502：数字电位计",
    "Adafruit EMC2101: Fan Controller and Temperature sensor": "Adafruit EMC2101：风扇控制器和温度传感器",
    "Adafruit FXOS8700 3-Axis accelerometer and magnetometer, and the FXAS21002 3-axis gyroscope sensor": "Adafruit FXOS8700三轴加速度计和磁强计，以及FXAS21002三轴陀螺仪传感器",
    "Adafruit HDC1000: Temperature and Humidity Sensor": "Adafruit HDC1000：温湿度传感器",
    "Adafruit HMC5883 (Unified): 3-Axis Magnetometer": "Adafruit HMC5883（统一）：三轴磁强计",
    "Adafruit HTS221: Humidity and Temperature Sensor": "HTS221：湿度和温度传感器",
    "Adafruit HTU21DF: Temperature and Humidity Sensor": "Adafruit HTU21DF：温湿度传感器",
    "Adafruit HTU31D: Temperature and Humidity Sensor": "Adafruit HTU31D：温湿度传感器",
    "Adafruit ICM20X: TDK Invensense ICM20649 and ICM20948 Motion Sensor": "Adafruit ICM20X: TDK Invensense ICM20649和ICM20948运动传感器",
    "Adafruit ILI9341: ILI9341 display Arduino driver": "Adafruit ILI9341: ILI9341 display Arduino driver",
    "Adafruit INA219: DC current sensor": "Adafruit INA219：直流电流传感器",
    "Adafruit INA260: Current Sensor": "Adafruit INA260：电流传感器",
    "Adafruit L3GD20: Triple-Axis Gyro Sensor": "Adafruit L3GD20：三轴陀螺传感器",
    "Adafruit LC709203F: Fuel Gauge and Battery Monitor Sensor": "Adafruit LC709203F：燃料计和电池监测传感器",
    "Adafruit LIS2MDL: Magnetometer Sensor": "Adafruit LIS2MDL: Magnetometer Sensor",
    "Adafruit LIS331: 3-axis Accelerometers Sensor": "Adafruit LIS331: 3轴加速度计传感器",
    "Adafruit LIS3DH: Accelerometer Sensor": "Adafruit LIS3DH: Accelerometer Sensor",
    "Adafruit LIS3MDL: Triple-axis Magnetometer Sonsor": "Adafruit LIS3MDL: Triple-axis Magnetometer Sonsor",
    "Adafruit LPS2x: LPS22 & LPS25 Pressure Sensor Driver": "Adafruit LPS2x: LPS22和LPS25压力传感器驱动程序",
    "Adafruit LPS35HW/LPS33HW: Water Resistant Pressure Sensor": "Adafruit LPS35HW/LPS33HW：防水压力传感器",
    "Adafruit LSM303: Triple-axis Accelerometer and Magnetometer Sensor": "Adafruit LSM303：三轴加速度计和磁力计传感器",
    "Adafruit LSM303DLH: Magnetometer Sensor": "Adafruit LSM303DLH: Magnetometer Sensor",
    "Adafruit LSM6DS 6-DoF Accelerometer and Gyroscope Sensor": "Adafruit LSM6DS六自由度加速度计和陀螺仪传感器",
    "Adafruit LSM9DS0 triaxial accelerometer/magnetometer/gyroscope sensor driver": "Adafruit LSM9DS0三轴加速度计/磁力计/陀螺仪传感器驱动程序",
    "Adafruit LSM9DS1 triple-axis accelerometer/magnetometer/gyroscope sensor": "Adafruit LSM9DS1三轴加速度计/磁力计/陀螺仪传感器",
    "Adafruit LTR329-LTR303: Light Sensor": "Adafruit LTR329-LTR303: Light Sensor",
    "Adafruit LTR390: UV Sensor": "Adafruit LTR390: UV Sensor",
    "Adafruit MAX1704X: MAX17048/MAX17049 battery monitor driver": "Adafruit MAX1704X: MAX17048/MAX17049电池监视器驱动程序",
    "Adafruit MAX31855: Thermocouple Amplifier": "Adafruit MAX31855：热电偶放大器",
    "Adafruit MAX31856: Universal Thermocouple Amplifier": "Adafruit MAX31856：通用热电偶放大器",
    "Adafruit MAX6675: Thermocouple Amplifier.": "Adafruit MAX6675：热电偶放大器。",
    "Adafruit MCP23008/17: I2C and SPI Port Expanders.": "Adafruit MCP23008/17: I2C和SPI端口扩展器。",
    "Adafruit MCP3008: 8-Channel 10-Bit ADC With SPI Interface": "Adafruit MCP3008：带SPI接口的8通道10位ADC",
    "Adafruit MCP4725: 12-bit I2C DAC driver": "Adafruit MCP4725: 12位I2C DAC驱动程序",
    "Adafruit MCP4728: 4-Channel 12-Bit I2C DAC": "Adafruit MCP4728: 4通道12位I2C DAC",
    "Adafruit MCP9600 I2C Thermocouple ADC sensor": "Adafruit MCP9600 I2C热电偶ADC传感器",
    "Adafruit MCP9808 Precision I2C Temperature Sensor": "Adafruit MCP9808精密I2C温度传感器",
    "Adafruit MFRC630 RFID Front-End Breakout Board": "Adafruit MFRC630 RFID前端分线板",
    "Adafruit MLX90393: Magnetic Field Sensor": "Adafruit MLX90393：磁场传感器",
    "Adafruit MLX90395: Magnetic Field Sensor": "Adafruit MLX90395：磁场传感器",
    "Adafruit MLX90614: Temperature Sensor": "Adafruit MLX90614: 温度传感器",
    "Adafruit MLX90640: IR Thermal Camera": "Adafruit MLX90640: 红外热像仪",
    "Adafruit MMA8451: Accelerometer Sensor": "Adafruit MMA8451: 加速度传感器",
    "Adafruit MMC56x3: MMC5603/MMC5613 Magnetometer Sensor": "Adafruit MMC56x3: MMC5603/MMC5613 磁力传感器",
    "Adafruit MPL115A2: Barometric Pressure Sensor": "Adafruit MPL115A2：气压传感器",
    "Adafruit MPL3115A2: Pressure/Altitude/Temperature Sensor": "Adafruit MPL3115A2：压力/高度/温度传感器",
    "Adafruit MPR121: Capacitive Touch Sensor": "Adafruit MPR121：电容式触摸传感器",
    "Adafruit MPRLS: Pressure Sensor": "Adafruit MPRLS: 压力传感器",
    "Adafruit MPU6050: 6-DoF Accel and Gyro Sensor": "Adafruit MPU6050: 6自由度加速度和陀螺传感器",
    "Adafruit MS8607: Pressure Humidity Temperature PHT Sensor": "Adafruit MS8607：压力温湿度PHT传感器",
    "Adafruit MSA301: Triple Axis Accelerometer": "Adafruit MSA301：三轴加速度计",
    "Adafruit NAU7802: I2C 24-bit ADC sensor": "Adafruit NAU7802: I2C 24-bit ADC sensor",
    "Adafruit PCA9685: 16-Channel 12-bit PWM/Servo Driver": "Adafruit PCA9685: 16通道12位PWM/伺服驱动器",
    "Adafruit PCF8574: GPIO Exapnder": "Adafruit PCF8574: GPIO Exapnder",
    "Adafruit PCF8591: Basic 4 x ADC + DAC": "Adafruit PCF8591: Basic 4 x ADC + DAC",
    "Adafruit PCT2075: temperature sensor": "Adafruit PCT2075：温度传感器",
    "Adafruit PM25AQI: PM2.5 Air Quality sensor": "Adafruit PM25AQI: PM2.5空气质量传感器",
    "Adafruit PN532: NFC/RFID driver": "Adafruit PN532: NFC/RFID驱动程序",
    "Adafruit SCD30: CO2, Temperature, and Humidity Sensor": "Adafruit SCD30：二氧化碳，温度和湿度传感器",
    "Adafruit SGP30: Air Quality Sensor": "Adafruit SGP30：空气质量传感器",
    "Adafruit SGP40: Gas/Air Quality I2C Sensor": "Adafruit SGP40：气体/空气质量I2C传感器",
    "Adafruit SHT31: Temperature and Humidity Sensor": "Adafruit SHT31：温湿度传感器",
    "Adafruit SHT4X: temperature & humidity sensor": "Adafruit SHT4X：温湿度传感器",
    "Adafruit SSD1306: SSD1306 monochrome 128x64 and 128x32 OLEDs driver": "Adafruit SSD1306: SSD1306单色128x64和128x32 oled驱动程序",
    "Adafruit ST7735 and ST7789 SPI displays driver": "Adafruit ST7735和ST7789 SPI显示驱动程序",
    "Adafruit Si1145: UV/IR/Visible Light Sensor": "Adafruit Si1145：紫外/红外/可见光传感器",
    "Adafruit Si4714: FM+RDS/RBDS Transmitter driver": "Adafruit Si4714: FM+RDS/RBDS发射机驱动",
    "Adafruit Si5351 Clock Generator Breakout": "Adafruit Si5351时钟发生器爆发",
    "Adafruit TCA8418: GPIO expander and key matrix driver": "Adafruit TCA8418: GPIO扩展器和密钥矩阵驱动程序",
    "Adafruit TLA202x: ADCs sensor": "Adafruit TLA202x: ADCs sensor",
    "Adafruit TMP007: Contact-less Infrared Thermopile Sensor": "Adafruit TMP007：非接触式红外热电堆传感器",
    "Adafruit TMP117: High Precision Digital Temperature Sensor": "Adafruit TMP117：高精度数字温度传感器",
    "Adafruit TPA2016: Class D Amplifier Breakout": "Adafruit TPA2016: D类放大器断开",
    "Adafruit TSC2007: Resistive Touch Screen Drivers.": "Adafruit TSC2007：电阻式触摸屏驱动。",
    "Adafruit TSL2561: Ambient Light Intensity Sensor.": "Adafruit TSL2561：环境光强度传感器。",
    "Adafruit TSL2591: Digital Luminosity (light) Sensors": "Adafruit TSL2591：数字亮度（光）传感器",
    "Adafruit Unified Sensor Framework": "Adafruit统一传感器框架",
    "Adafruit VL53L0X Time of Flight Distance Sensor.": "Adafruit VL53L0X飞行时间距离传感器。",
    "Adafruit VL53L0X: Time of Flight Distance Sensor": "Adafruit VL53L0X：飞行时间距离传感器",
    "Adafruit VL6180X: Time of Flight Distance Sensor.": "Adafruit VL6180X：飞行时间距离传感器。",
    "Adafruit Vcnl4040: Proximity and Ambient Light Sensor": "Adafruit Vcnl4040：接近和环境光传感器",
    "Adafruit Veml6070: Advanced Ultraviolet (UV) Light Sensor": "Adafruit Veml6070：先进的紫外线（UV）光传感器",
    "Adafruit Veml6075: Ultraviolet (UV) Light Sensor": "Adafruit Veml6075：紫外线光传感器",
    "Adafruit Veml7700: Ambient Light Sensor": "Adafruit Veml7700：环境光传感器",
    "Adafruit-BNO08x-RVC: a simple library to use the UART-RVC mode of the BNO08x sensors": "Adafruit-BNO08x-RVC：一个使用BNO08x传感器的UART-RVC模式的简单库",
    "Adafruit-FXOS8700: Accelerometer and Magnetometer sensor": "adfruit - fxos8700：加速度计和磁力计传感器",
    "Adafruit-GFX-Library: Adafruit GFX graphics core library": "Adafruit-GFX- library: Adafruit GFX图形核心库",
    "Adafruit-SHTC3: Temperature and Humidity Sensor": "shtc3：温湿度传感器",
    "Adafruit-SensorLab: scientific sensor readings/fusions/manipulations drivers": "Adafruit-SensorLab：科学传感器读数/融合/操作驱动程序",
    "Adafruit-Si7021: Temperature And Humidity Sensor": "adfruit - si7021：温湿度传感器",
    "Adafruit-TCS34725: RGB Color Sensor": "Adafruit-TCS34725: RGB颜色传感器",
    "Adafruit-TMP006: IR Thermopile Library": "adfruit - tmp006: IR热电堆库",
    "Add name and counter information for interrupt trace.": "为中断跟踪添加名称和计数器信息。",
    "Add the HC32F334 library files.": "添加HC32F334库文件。",
    "Add the HC32F4A8 library files.": "添加HC32F4A8库文件。",
    "Ai-Think A9G": "我认为A9G",
    "Ali-iotkit: Aliyun cloud sdk 'iotkit-embedded' for RT-Thread": "Ali-iotkit：阿里云iotkit-embedded RT-Thread sdk",
    "Alignment size for CPU architecture data access": "CPU架构数据访问的对齐大小",
    "Allow vi to display 8-bit chars (otherwise shows dots)": "允许vi显示8位字符（否则显示点）",
    "An Embedded GUI component with sliding and animated effects running on RT-Thread": "一个嵌入式GUI组件，具有滑动和动画效果，运行在RT-Thread上",
    "An using JEDEC's SFDP standard serial (SPI) flash universal driver library": "一个使用JEDEC的SFDP标准串行（SPI）闪存通用驱动程序库",
    "App name": "应用程序名称",
    "AppEui": "AppEui",
    "AppKey": "AppKey",
    "AppSKey(Application Session Key)": "AppSKey（应用会话密钥）",
    "AppWizard Demo": "AppWizard演示",
    "Application Fport": "应用Fport",
    "Application area name": "应用区域名称",
    "Application of AT Command on ZigBee Coordinator.": "AT指令在ZigBee协调器上的应用。",
    "Application size": "应用程序的大小",
    "Arduino Sensor Kit Driver Library": "Arduino传感器套件驱动库",
    "Arduino Sensor Kit Library": "Arduino传感器工具包库",
    "Arduino libraries": "Arduino库",
    "Arduino thread's priority": "Arduino线程的优先级",
    "Arduino thread's size": "Arduino线程的大小",
    "ArduinoJson: A simple and efficient JSON library for embedded C++": "ArduinoJson：一个简单而高效的嵌入式C++ JSON库",
    "Arm-2D Graphics Library": "Arm-2D图形库",
    "Assert": "断言",
    "Auto connect Enable": "自动连接使用",
    "Auto connect period(ms)": "自动连接周期（ms）",
    "Auto update ENV to latest default when current ENV version number is changed.": "当当前ENV版本号改变时，自动更新ENV到最新默认值。",
    "Auto update KV to latest default when current KVDB version number is changed.": "当当前KVDB版本号改变时，自动更新KV到最新默认值。",
    "Automatic sorting of scan results": "自动排序扫描结果",
    "Automatically defrag on free": "自动整理在免费",
    "Azure IoT SDK: Microsoft azure cloud SDK for RT-Thread": "Azure IoT SDK：微软Azure云RT-Thread SDK",
    "AzureGUIX": "AzureGUIX",
    "BC28 MQTT: connect to Aliyun with Quectel BC28 model": "BC28 MQTT：接入阿里云，采用Quectel BC28型号",
    "BL808 WiFi": "BL808 WiFi",
    "BL808 WiFi driver for rt-thread": "用于rt-thread的BL808 WiFi驱动程序",
    "BLE Mesh device/node name": "BLE Mesh设备/节点名称",
    "BLE Mesh sample": "BLE Mesh示例",
    "BLE Shell sample exposing the nimble GAP and GATT": "暴露灵活的GAP和GATT BLE shell示例",
    "BLE advertiser sample": "BLE 广播示例",
    "BLE beacon sample": "BLE信标示例",
    "BLE central role sample": "BLE中心角色示例",
    "BLE external advertiser sample": "BLE外部广播示例",
    "BLE peripheral cycling speed and cadence sensor": "BLE外围循环速度和节奏传感器",
    "BLE peripheral heartrate sensor": "BLE peripheral heartrate sensor",
    "BLE peripheral role sample": "BLE外围设备角色示例",
    "BLE uart sample": "BLE uart示例",
    "BMA400 sensor driver package, support: accelerometer, step.": "BMA400传感器驱动包，支持：加速度计，步进。",
    "BME280 sensor driver package, support: barometric, humidity.": "BME280传感器驱动包，支持：气压、湿度。",
    "BME680: Digital 4-in-1 sensor with gas, humidity, pressure and temperature.": "BME680：数字4合1传感器与气体，湿度，压力和温度。",
    "BMI160/BMX160: Digital 6-axis and Digital 9-axis sensor": "BMI160/BMX160：数字6轴和数字9轴传感器",
    "BMP180 sensor driver package, support: barometric, temperature.": "BMP180传感器驱动包，支持：气压，温度。",
    "BOOT0 pin index (same as spi clk pin)": "BOOT0引脚索引（与spi clk引脚相同）",
    "BOOT1 pin index (same as spi cs pin)": "BOOT1引脚索引（与spi引脚相同）",
    "BSAL: The Bluetooth Stack Abstract Layer": "蓝牙抽象层协议栈",
    "BTSTACK BLE support": "BTSTACK BLE 支持",
    "BTSTACK BR_EDR SUPPORT": "bstack br_edr支持",
    "BTSTACK Mesh SUPPORT": "BTSTACK网格支持",
    "BTSTACK SMP SUPPORT": "bstack SMP支持",
    "BTSTACK stack HARDWARE config": "BTSTACK堆栈硬件配置",
    "BTSTACK stack config": "BTSTACK堆栈配置",
    "BTSTACK: embedded btstack": "BTSTACK：嵌入式BTSTACK",
    "BUSY Pin Name": "忙碌引脚名称",
    "BUSY Pin number": "忙碌引脚编号",
    "Backlight pin connected to the LCD display": "连接LCD显示屏的背光引脚",
    "Backup the flash log to file when next reboot": "下次重启时将flash日志备份到文件中",
    "Basic": "基本",
    "Basic Math Functions": "基本数学函数",
    "Basic examples for persimmon": "persimmon的基本例子",
    "Basic math functions": "基本数学函数",
    "Battery service support": "电池服务支持",
    "Bayes classifier functions": "贝叶斯分类器函数",
    "Be extra-safe, and don't assume format specifiers are completed correctly\nbefore the format string end.": "要格外安全，不要假设格式说明符已经正确完成\n在格式字符串结束之前。",
    "Beep the buzzer on console to test.": "按控制台上的蜂鸣器进行测试。",
    "Beep with the original frequency at MCU run frequency changed.": "蜂鸣声随原有频率随单片机运行频率的变化而变化。",
    "Before enabling this option, enable the BACKTRACE_USE_FP / Outputs the stack of all threads": "在启用此选项之前，使用BACKTRACE_USE_FP/输出所有线程的堆栈",
    "Blink       : blink example using UART": "Blink：使用UART Blink的例子",
    "Blink : blink example using UART": "Blink：使用UART Blink的例子",
    "Blink Class : blink class example using UART": "Blink类：使用UART Blink类的例子",
    "Blink led on console to test": "Blink引导控制台进行测试",
    "Block the MCU power enter to stop mode on beeping.": "在蜂鸣声中阻止MCU电源进入停止模式。",
    "Block: Wait until there is space in the buffer": "阻塞：等待直到缓冲区中有空间",
    "Bluetooth CVSD support": "蓝牙CVSD支持",
    "Bluetooth Controller support": "蓝牙控制器支持",
    "Bluetooth Host Stack support": "蓝牙主机栈支持",
    "Bluetooth Mesh support": "蓝牙Mesh支持",
    "Bluetooth Role support": "蓝牙角色支持",
    "Bluetooth SBC encode decode support": "蓝牙SBC编码解码支持",
    "Bluetooth SBC encode support": "蓝牙SBC编码支持",
    "Bluetooth SDP CLIENT support": "蓝牙SDP客户端支持",
    "Bluetooth audio support": "蓝牙音频支持",
    "Blufi Service support": "Blufi服务支持",
    "Board extended module": "板上扩展模块",
    "Board extended module Drivers": "板上展模块驱动",
    "Bootloader size": "引导装载程序的大小",
    "Broadcaster Role support": "广播角色支持",
    "Buffer size for asynchronous output mode": "异步输出模式的缓冲区大小",
    "Buffer size for every line's log": "每行日志的缓冲区大小",
    "Button      : button example using UART": "按钮：使用UART的按钮示例",
    "Button : button example using UART": "按钮：使用UART的按钮示例",
    "C/C++ and POSIX layer": "C/C++和POSIX层",
    "CACHE: Configure cache level(0:disable 1:use Last-Modified 2:use Cache-Control)": "CACHE：配置CACHE级别（0：禁用1：使用Last-Modified 2：使用CACHE - control）",
    "CAN device name for CanFestival": "CanFestival的CAN设备名称",
    "CAN_YMODEM: a device connect can & ymodem": "CAN_YMODEM：设备连接can & ymodem",
    "CBOX: C language box.": "CBOX: C语言工具箱。",
    "CCS811: Digital Gas Sensor for Monitoring Indoor Air Quality.": "CCS811：用于监测室内空气质量的数字气体传感器。",
    "CDC device": "CDC设备",
    "CGI: Enable Common Gateway Interface support": "CGI：使用公共网关接口支持",
    "CH32V20x SDK": "CH32V20x SDK",
    "CH32V307 SDK": "CH32V307 SDK",
    "CMSIS RTOS2 compatible with CMSIS RTOS1": "CMSIS RTOS2兼容CMSIS RTOS1",
    "CMSIS core API for Cortex-M": "用于Cortex-M的CMSIS核心API",
    "CMSIS-5 Development": "CMSIS-5开发",
    "CMSIS-Core: Standardized API for the Cortex-A/M processor": "CMSIS-Core：用于Cortex-A/M处理器的标准化API",
    "CMSIS-DSP: A comprehensive DSP library for Cortex-M processor-based devices": "CMSIS-DSP：一个全面的DSP库，用于基于Cortex-M处理器的设备",
    "CMSIS-DSP: embedded compute library for Cortex-M and Cortex-A": "CMSIS-DSP: Cortex-M和Cortex-A的嵌入式计算库",
    "CMSIS-NN: Efficient Neural Network Kernels for Arm Cortex-M CPUs": "CMSIS-NN: Arm Cortex-M CPU的高效神经网络内核",
    "CMSIS-RTOS1 wrapper for RT-Thread": "用于RT-Thread的CMSIS-RTOS1包装器",
    "CMSIS-RTOS2 wrapper for RT-Thread": "用于RT-Thread的CMSIS-RTOS2包装器",
    "CMSIS: ARM Cortex-M Microcontroller Software Interface Standard": "CMSIS: ARM Cortex-M单片机软件接口标准",
    "CN470 By User Define": "CN470用户自定义",
    "COREMARK : a benchmark that measures the performance of MCUs and CPUs.": "COREMARK：衡量MCU和CPU性能的基准。",
    "CPUU: CPU usage statistics tool.": "CPUU: CPU使用率统计工具。",
    "CS PIN number for example in frdm-mcxa153 board P1_3 -> 1*32+3": "CS PIN码例如在frdm-mcxa153板P1_3 -> 1*32+3",
    "CS pin connected to the LCD display": "接到LCD显示器的CS引脚连",
    "CS pin index": "CS引脚索引",
    "CST816X touch driver package.": "CST816X触摸驱动包。",
    "CUSTOM (Implement it yourself)": "自定义（自行实现）",
    "CYW43012 BT driver for rt-thread": "CYW43012 BT的rt-thread驱动",
    "CYW43012 WiFi driver for rt-thread": "CYW43012 WiFi的rt-thread驱动",
    "CYW43439 WiFi driver for rt-thread": "CYW43439 WiFi的rt-thread驱动",
    "CYW43xx WiFi/BT SoC driver": "CYW43xx WiFi/BT SoC驱动",
    "Cache-Control time in seconds": "Cache-Control时间，单位为秒",
    "Cairo - Multi-platform 2D graphics library": "Cairo -多平台2D图形库",
    "CanFestival focuses on providing an ANSI-C platform independent\nCANOpen stack that can be built as master or slave nodes on\nPCs, Real-time IPCs, and Microcontrollers.": "CanFestival专注于提供独立于ANSI-C平台的服务\n可以在CANOpen堆栈上构建为主节点或从节点\npc，实时ipc和微控制器。",
    "CanFestival: A free software CANopen framework": "CanFestival：一个免费的软件CANopen框架",
    "Capacitive Sensor: detect touch or proximity": "电容式传感器：检测触摸或接近",
    "Central Role support": "中心角色支持",
    "Channel Mask0": "Mask0通道",
    "Channel Mask1": "Mask1通道",
    "Channel Mask2": "Mask2通道",
    "Channel Mask3": "Mask3通道",
    "Channel Mask4": "Mask4通道",
    "Channel Mask5": "Mask5通道",
    "CherryUSB: tiny and portable USB host/device stack for embedded system with USB IP": "CherryUSB是一个小而美的、可移植性高的、用于嵌入式系统的USB主从协议栈",
    "China mobile M6312": "中国移动M6312",
    "China mobile ML305": "中国移动ML305",
    "ChinaMobile M5311": "中国移动M5311",
    "ChinaMobile M6315": "中国移动M6315",
    "Chinese": "中文",
    "Chinese           : Chinese Hello World": "中文：中文你好，世界",
    "Chinese (zh_CN.GB18030)": "中文(zh_CN.GB18030)",
    "Chinese (zh_CN.UTF-8)": "中文(zh_CN.UTF-8)",
    "Chinese : Chinese Hello World": "中文：中文你好，世界",
    "Chinese_Font_Library: a Chinese font library for rt-thread": "Chinese_Font_Library: rt-thread的中文字体库",
    "Choice Serial version": "选择串口版本",
    "Class A": "A类",
    "Class B,Not Supported Now": "B类，暂不支持",
    "Class C": "C类",
    "Clip Window       : Assign a clip window and draw some text into it": "剪贴窗口：指定一个剪贴窗口并在其中绘制一些文本",
    "Clip Window : Assign a clip window and draw some text into it": "剪贴窗口：指定一个剪贴窗口并在其中绘制一些文本",
    "Clock             : A clock with a very huge font": "时钟：字体很大的时钟",
    "Clock : A clock with a very huge font\nDemonstrates a clock-like display with a very huge font.\nAlso shows usage of u8x8_u8toa().": "时钟：字体很大的时钟\n演示一个带有巨大字体的类似时钟的显示。\n还显示了u8x8_u8toa()的用法。",
    "CmBacktrace: Advanced fault backtrace library for ARM Cortex-M series MCU.": "CmBacktrace: ARM Cortex-M系列MCU的高级故障回溯库。",
    "CoAP: A C implementation of the Constrained Application Protocol": "CoAP：约束应用协议的C实现",
    "Color: Draw different colors and boxes": "颜色：画不同的颜色和盒子",
    "Common tables": "常见的表",
    "Communication": "通信",
    "Complex math functions": "复数数学函数",
    "Concatenation Functions": "连接功能",
    "Config Device Name": "配置设备名称",
    "Config Device SN": "配置设备SN",
    "Config Device Secret": "配置设备秘密",
    "Config Product Id": "配置产品Id",
    "Config Product Key": "配置产品密钥",
    "Config Product SN": "配置产品序列号",
    "Config Product Secret": "配置产品秘密",
    "Confirm-data message": "确认数据信息",
    "Connect retry count": "连接重试计数",
    "Connect retry delay time(ms)": "连接重试延迟时间（ms）",
    "Connection management Enable": "连接管理使用",
    "Consumer control report": "消费者控制报告",
    "Contrary to what you may think, this is not eating much.\nMake it smaller than 4k only if you are very limited on memory.": "与你所想的相反，这不吃太多内存。\n只有在内存非常有限的情况下，才将其设置为小于4k。",
    "Contrast Test     : Set different contrasts": "对比测试：设置不同的对比",
    "Contrast Test : Set different contrasts": "对比测试：设置不同的对比",
    "Control SDK print formatted log but all levels are muted by default, enable them in sub-menu of \"Log Configurations\"": "控制SDK打印格式化日志，但所有级别默认为静音，在“日志配置”的子菜单中使用它们。",
    "Controller Configuration": "控制器配置",
    "Controller: PI, PR and RC controller library": "控制器：PI、PR和RC控制器库",
    "Convolution Functions": "卷积函数",
    "CorevMCU_CLI: CLI components of Core-V-MCU.": "CorevMCU_CLI: Core-V-MCU的CLI组件。",
    "Custom DNS server IP address": "自定义DNS服务器IP地址",
    "DA270 sensor driver package, support: accelerometer.": "DA270传感器驱动包，支持：加速度计。",
    "DAV: Enable Web-based Distributed Authoring and Versioning support": "DAV：使用基于web的分布式创作和版本控制支持",
    "DC PIN number for example in frdm-mcxa153 board P3_1 -> 3*32+1": "直流PIN码，例如frdm-mcxa153板中的P3_1 -> 3*32+1",
    "DC pin connected to the LCD display": "连接到LCD显示器的DC引脚",
    "DEBUG": "调试",
    "DEVMEM: read/write memory/register tools": "DEVMEM：读/写内存/寄存器工具",
    "DFS: device virtual file system": "DFS：设备虚拟文件系统",
    "DHCPD SERVER IP address": "DHCPD SERVER IP地址",
    "DHRYSTONE: a benchmark that measures the performance of MCUs and CPUs.": "DHRYSTONE：衡量mcu和cpu性能的基准。",
    "DHTxx one-wire digital temperature and humidity sensor.": "DHTxx单线数字式温湿度传感器。",
    "DIO0 Pin Name": "DIO0引脚名称",
    "DIO0 Pin number": "DIO0引脚编号",
    "DIO1 Pin Name": "DIO1引脚名称",
    "DIO1 Pin number": "DIO1引脚编号",
    "DIO2 Pin Name": "DIO2引脚名称",
    "DIO2 Pin number": "DIO2引脚编号",
    "DM9051 device configure": "DM9051设备配置",
    "DM9051:DAVICOM SPI to Ethernet Controller": "DM9051:DAVICOM SPI到以太网控制器",
    "DO0 PIN number": "DO0引脚编号",
    "DO1 PIN number": "DO1引脚编号",
    "DO2 PIN number": "DO2引脚编号",
    "DO3 PIN number": "DO3引脚编号",
    "DO4 PIN number": "DO4引脚编号",
    "DO5 PIN number": "DO5引脚编号",
    "DPI(dot per inch)": "DPI（点每英寸）",
    "DS18B20 sensor driver package,support: temperature.": "DS18B20传感器驱动包，支持：温度。",
    "Data Processing": "数据处理",
    "Data Storage": "数据存储",
    "Data Trace": "数据跟踪",
    "Data area name": "数据区域名称",
    "Data template protocol": "数据模板协议",
    "Database filename(fullpath) length": "数据库文件名（全路径）长度",
    "Debug": "调试",
    "Debug command and response": "调试命令和响应",
    "DeepSeek model API URL. Please set this to:\n\"https://api.deepseek.com/chat/completions\"": "DeepSeek模型API URL。请将其设置为：\n“https://api.deepseek.com/chat/completions”",
    "Default enable powersave mode": "默认使用省电模式",
    "Default netif name for P-NET": "P-NET的默认netf名称",
    "Default precision for the floating point conversion specifiers (the C standard sets this at 6)": "浮点转换说明符的默认精度（C标准将其设置为6）",
    "Default root filesystem path for P-NET": "P-NET的默认根文件系统路径",
    "Default spi maximum speed(HZ)": "默认SPI最大速度（HZ）",
    "Default transport protocol": "默认传输协议",
    "Default value for the lowest Id reported by the application. Can be overridden by the application via SEGGER_SYSVIEW_SetRAMBase(). (i.e. 0x20000000 when all Ids are an address in this RAM)": "应用程序报告的最低Id的默认值。可以通过SEGGER_SYSVIEW_SetRAMBase（）被应用程序覆盖。（即0x20000000当所有id都是这个RAM中的地址时）",
    "Default, least code and buf": "默认情况下，最少代码和但是",
    "Default, module int8": "默认情况下，module为int8",
    "Default, pure cpu compute": "默认为纯cpu计算",
    "Delay linkup media connection": "延迟连接媒体连接",
    "Delay time of resume exception thread, unit : s": "恢复异常线程延迟时间，单位：s",
    "Demo1: the single-thread demo": "Demo1：单线程例子",
    "Demo2: the multi-threads demo": "Demo2：多线程例子",
    "Demonstrates:\n- Weather icons from open-iconic set.\n- Text scrolling.\n- Partial screen update": "演示:\n-开放图标集的天气图标。\n-文本滚动。\n-部分屏幕更新",
    "Description of CDC": "CDC描述",
    "Description of HID": "HID描述",
    "Description of MSC": "MSC描述",
    "Device Config": "设备配置",
    "Device Control": "设备控制",
    "Device Driver support": "设备驱动支持",
    "Device Drivers": "设备驱动程序",
    "Device Information Service support": "设备信息服务支持",
    "Device Model Configurations": "设备型号配置",
    "Device Name": "设备名称",
    "Device Product ID": "产品编号",
    "Device Secret": "设备的秘密",
    "Device Tree package in RT-Thread": "RT-Thread中的设备树包",
    "Device Type": "设备类型",
    "Device Vendor ID": "设备厂商ID",
    "Device Whitelist Support": "设备白名单支持",
    "Device driver of BT chip ECB02C": "BT芯片ECB02C的设备驱动",
    "Device driver of BT chip MX-01": "BT芯片MX-01的设备驱动",
    "Device driver of BT chip MX-02": "BT芯片MX-02的设备驱动",
    "Device name": "设备名称",
    "Device private key": "设备私钥",
    "Device public key": "设备公钥",
    "Device uuid": "设备uuid",
    "DigitalCtrl is a digital control algorithm library designed to\nsimplify the programming of digital closed-loop controllers\nbased on microcontrollers, DSPs, and processors, and to provide\nclosed-loop controller algorithms with optimized performance and\nspace optimization.": "DigitalCtrl是一个数字控制算法库\n简化数字闭环控制器的编程\n基于微控制器，dsp和处理器，并提供\n具有优化性能的闭环控制器算法\n空间优化。",
    "DigitalCtrl: Digital closed-loop control algorithm library": "DigitalCtrl：数字闭环控制算法库",
    "Direct Access     : Demonstrate how to interact with the internal buffer directly": "直接访问：演示如何直接与内部缓冲区交互",
    "Direct Access : Demonstrate how to interact with the internal buffer directly\nWarning: This example will not work with all graphics controller.\nIt will work with SSD13xx, UC1xxx, ST7656 controller\nIt will definitly not work with ST7920, T6962, RA8835.": "直接访问：演示如何直接与内部缓冲区交互\n警告：此示例不适用于所有图形控制器。\n它将与SSD13xx， UC1xxx， ST7656控制器一起工作\n它绝对不能与ST7920， T6962， RA8835一起工作。",
    "Directly connect MQTT server without perform HTTP authenticate to another HTTP server ahead\n\nSwitching to \"y\" leads to connect MQTT server directly and MQTT_DIRECT included into CFLAGS\nSwitching to \"n\" leads to legacy authenticate mode: connnect HTTP server first, then connect MQTT server afterwards": "直接将MQTT服务器连接到另一个HTTP服务器，而不执行HTTP身份验证\n\n切换到“y”导致直接连接MQTT服务器和包含在CFLAGS中的MQTT_DIRECT\n切换到“n”会导致遗留身份验证模式：先连接HTTP服务器，然后再连接MQTT服务器",
    "Disable": "禁用",
    "Disable the echo mode in default": "默认关闭echo模式",
    "Display": "显示",
    "Display refresh period (ms)": "显示刷新周期（ms）",
    "Distance functions": "距离函数",
    "Don't use setup-loop structure": "不要使用setup-loop结构",
    "Doubao model API URL. Please set this to:\n\"https://ark.cn-beijing.volces.com/api/v3/chat/completions\"": "豆包模型API URL。请将其设置为：\n“https://ark.cn-beijing.volces.com/api/v3/chat/completions”",
    "Download by http": "以http下载",
    "Download by https": "以https下载",
    "Draw Log          : Use display terminal to output text": "绘制日志：使用显示终端输出文本",
    "Draw Log : Use display terminal to output text": "绘制日志：使用显示终端输出文本",
    "Driver events maxcount": "驱动事件",
    "Dump hex formation debug informaiton": "转储十六进制格式调试信息",
    "Dump raw response data": "转储原始响应数据",
    "Dump the stack information when a fault occurs. It will add a lot of print information.": "故障发生时转储堆叠信息。它会增加很多打印信息。",
    "Dump the thread or main stack info": "转储线程或主堆栈信息",
    "Dynamic allocation": "动态分配",
    "EMERG": "紧急情况",
    "ENABLE OpenAMP": "使OpenAMP",
    "ENABLE OpenAMP test": "启用OpenAMP测试",
    "ENV setting size. MUST be word alignment": "ENV设置大小。必须是字对齐",
    "ENV: Environment variables": "ENV：环境变量",
    "ERROR": "错误",
    "ESP-IDF: Espressif IoT Development Framework": "ESP-IDF: ESP IoT开发框架",
    "ETH RESET PIN": "ETH复位引脚",
    "EV: Framework for efficient development of vehicles (including drones)": "EV：高效开发车辆（包括无人机）的框架",
    "Each kernel object, such as thread, timer, semaphore etc, has a name,\nthe RT_NAME_MAX is the maximal size of this object name.": "每个内核对象，如线程、定时器、信号量等，都有一个名称。\nRT_NAME_MAX是该对象名称的最大大小。",
    "EasyFlash: Lightweight embedded flash memory library.": "EasyFlash：轻量级嵌入式闪存库。",
    "EasyLogger Options": "EasyLogger选项",
    "EasyLogger: A ultra-lightweight, high-performance C/C++ log library": "EasyLogger：一个超轻量级、高性能的C/C++日志库",
    "Eigenvalues and eigenvectors example": "特征值和特征向量的例子",
    "EmbeddedProto: a C++ Protocol Buffers implementation specifically suitable for ARM Cortex-M MCUs.": "EmbeddedProto：一个c++协议缓冲器实现，特别适用于ARM Cortex-M mcu。",
    "EmbeddedProto: encode and decode example.": "EmbeddedProto：编码解码的例子。",
    "Enable": "启用",
    "Enable \":\" colon commands (no \"ex\" mode)": "启用“:”冒号命令（无“ex”模式）",
    "Enable -R option and \"view\" mode": "启用-R选项和“view”模式",
    "Enable 3gpp amrnb codec library": "启用3gpp amrnb编解码器库",
    "Enable 64bit": "启用64bit",
    "Enable A9G at socket": "启用A9G at插座",
    "Enable ABP Support": "启用ABP支持",
    "Enable ADB service discovery": "启用ADB服务发现",
    "Enable ADC": "启用ADC",
    "Enable ADT(abstract data type)": "启用ADT（抽象数据类型）",
    "Enable AES decrypt": "启用AES解密",
    "Enable AIR720 at socket": "在套接字使用AIR720",
    "Enable AMP (Asymmetric Multi-Processing)": "启用AMP（非对称多处理）",
    "Enable AOT": "启用AOT",
    "Enable AS608 SAMPLE": "启用AS608 SAMPLE",
    "Enable ASCII slave mode": "启用ASCII从模式",
    "Enable AT commands": "启用AT命令",
    "Enable AT commands client": "启用AT命令客户端",
    "Enable AT commands server": "启用AT命令服务器",
    "Enable ATK LCD": "启用ATK LCD",
    "Enable Abup FOTA Downloader debug": "启用Abup FOTA Downloader调试",
    "Enable Action": "启用Action",
    "Enable Arduino Sensor Kit Demos": "启用Arduino传感器套件演示",
    "Enable Arduino Sensor Libraries on RT-Thread Sensor Device Framework": "在RT-Thread传感器设备框架上使用Arduino传感器库",
    "Enable Asynchronous I/O <aio.h>": "启用异步I/O <aio.h>",
    "Enable Audio": "启用Audio",
    "Enable Azure iothub cloud to device example": "启用Azure iothub云到设备示例",
    "Enable Azure iothub telemetry example": "启用Azure iothub遥测示例",
    "Enable BC26 at socket": "在socket使用BC26",
    "Enable BC28 at socket": "在socket使用BC28",
    "Enable BMI160 / BMX160 accelerometer": "启用BMI160/BMX160加速度计",
    "Enable BMI160 / BMX160 gyroscope": "启用BMI160/BMX160陀螺仪",
    "Enable BMX160 magnetometer": "启用BMX160磁强计",
    "Enable BSD Socket API support by AT commnads": "通过AT命令使用BSD Socket API支持",
    "Enable BSD Socket I/O <sys/socket.h> <netdb.h>": "启用BSD Socket I/O <sys/ Socket .h> <netdb.h>",
    "Enable BSP takeover the sample configuration": "启用BSP接管样例配置",
    "Enable Blinky Example": "启用Blinky功能使用示例",
    "Enable C++ features": "启用C++特性",
    "Enable CAN hardware filter": "启用CAN硬件滤波器",
    "Enable CI Action build mode": "启用CI Action构建模式",
    "Enable CLI(Command-Line Interface) for AT commands": "AT命令使用CLI（命令行接口）",
    "Enable COAP": "启用COAP",
    "Enable COAP sample": "启用COAP样本",
    "Enable COM2 (uart2 pin conflict with Ethernet and PWM)": "启用COM2 （uart2引脚与以太网和PWM冲突）",
    "Enable COM3 (uart3)": "启用COM3 （uart3）",
    "Enable CPU time for high resolution clock counter": "启用高分辨率时钟计数器的CPU时间",
    "Enable CRC Table in Ymodem": "启用Ymodem中的CRC表",
    "Enable CW2015 AUTO UPDATE BAT INFO": "启用CW2015自动更新BAT信息",
    "Enable Chipset Port": "启用芯片组端口",
    "Enable Cia402 Master example": "启用Cia402 Master示例",
    "Enable CoAP example": "启用CoAP示例",
    "Enable CoAP protocol": "启用CoAP协议",
    "Enable DAC": "启用DAC",
    "Enable DCMI": "启用DCMI",
    "Enable DHCP server": "启用DHCP服务器",
    "Enable DM9051 raw data dump": "启用DM9051原始数据转储",
    "Enable DM9051 rx dump": "启用DM9051 rx转储",
    "Enable DM9051 tx dump": "启用DM9051 tx转储",
    "Enable Debug": "启用调试",
    "Enable Debug log output": "启用调试日志输出",
    "Enable Debuger USART (uart4)": "启用USART （uart4）的调试",
    "Enable Debugging of DNS": "启用DNS调试信息",
    "Enable Debugging of IP": "启用IP调试",
    "Enable Debugging of PPP": "启用PPP调试",
    "Enable Debugging of TCP": "启用TCP调试信息",
    "Enable Debugging of UDP": "启用UDP调试信息",
    "Enable Debugging of api_lib.c": "启用api_lib.c的调试",
    "Enable Debugging of api_msg.c": "启用api_msg.c的调试",
    "Enable Debugging of autoip.c": "启用autoip.c的调试",
    "Enable Debugging of dhcp.c": "启用dhcp.c的调试",
    "Enable Debugging of etharp.c": "启用etharp.c的调试",
    "Enable Debugging of icmp.c": "启用icmp.c的调试",
    "Enable Debugging of igmp.c": "启用igmp.c的调试",
    "Enable Debugging of mem.c": "启用memc .c的调试",
    "Enable Debugging of memp.c": "启用memp.c的调试",
    "Enable Debugging of netif.c": "启用nettif .c的调试",
    "Enable Debugging of pbuf.c": "启用pbuf.c的调试",
    "Enable Debugging of sockets.c": "启用socket调试",
    "Enable Debugging of sys.c": "启用sys.c的调试",
    "Enable Debugging of tcp_in.c": "启用tcp_in.c的调试",
    "Enable Debugging of tcp_out.c": "启用tcp_out.c的调试",
    "Enable Debugging of tcpip.c": "启用tcpip.c的调试",
    "Enable Debugging of wlan_cfg.c": "启用wlan_cfg.c的调试",
    "Enable Debugging of wlan_cmd.c": "启用wlan_cmd的调试",
    "Enable Debugging of wlan_dev.c": "启用wlan_dev.c的调试",
    "Enable Debugging of wlan_lwip.c": "启用wlan_lwip.c的调试",
    "Enable Debugging of wlan_mgnt.c": "启用wlan_mgmt .c的调试",
    "Enable Debugging of wlan_prot.c": "启用wlan_pro .c的调试",
    "Enable Dev Model": "启用开发模型",
    "Enable Device ID": "启用设备ID",
    "Enable EC20 at socket": "在socket使用EC20",
    "Enable EC200X at socket": "在socket使用EC200X",
    "Enable ESP32 at socket": "在socket使用ESP32",
    "Enable ESP8266 at socket": "在socket使用ESP8266",
    "Enable ESP8266(AT Command, COM3)": "启用ESP8266（AT命令，COM3）",
    "Enable Ethernet": "启用以太网",
    "Enable Event": "启用事件集",
    "Enable Example": "启用使用示例",
    "Enable FDCAN": "启用FDCAN",
    "Enable File LIST Mod": "启用文件列表模式",
    "Enable File SYNC Mod": "启用文件同步模式",
    "Enable File System": "启用文件系统",
    "Enable File service": "启用文件服务",
    "Enable FreeRTOS memory heap policy": "启用FreeRTOS内存堆策略",
    "Enable GAgent debug": "启用GAgent调试",
    "Enable GAgent example": "启用GAgent示例",
    "Enable GPIO": "启用GPIO",
    "Enable GUI Engine": "启用GUI引擎",
    "Enable GateWay": "启用网关",
    "Enable HID Drivers": "启用HID驱动程序",
    "Enable HID mouse protocol": "启用HID鼠标协议",
    "Enable HTTP/HTTPS OTA": "启用HTTP/HTTPS OTA功能",
    "Enable Http Link uiot-core Platform": "启用Http Link uiot-core平台",
    "Enable I/O Multiplexing poll() <poll.h>": "启用I/O复用poll() <poll.h>",
    "Enable I/O Multiplexing select() <sys/select.h>": "启用I/O复用select() <sys/select.h>",
    "Enable I2C BUS (software simulation)": "启用I2C总线（软件仿真）",
    "Enable I2C EEPROM (i2c1)": "启用I2C EEPROM (i2c1)",
    "Enable I2C1 BUS (software simulation)": "启用I2C1总线（软件模拟）",
    "Enable I2C2 BUS (software simulation)": "启用I2C2总线（软件模拟）",
    "Enable I2C3 BUS (software simulation)": "启用I2C3总线（软件模拟）",
    "Enable IDLE Task hook": "启用空闲任务钩子",
    "Enable IP reassembly and frag": "启用IP重组和分片功能",
    "Enable IPV6 protocol support": "启用IPV6协议支持",
    "Enable ISR log.": "启用ISR日志",
    "Enable Interpter Mode": "启用解释模式",
    "Enable Jit Queue Debug": "启用Jit队列调试",
    "Enable KDB customize output": "启用KDB自定义输出",
    "Enable KDB default object dump": "启用KDB默认对象转储",
    "Enable KDB device object dump": "启用KDB设备对象转储",
    "Enable KDB event object dump": "启用KDB事件对象转储",
    "Enable KDB heap dump": "启用KDB堆转储",
    "Enable LCD": "启用LCD",
    "Enable LCD Touch BUS (software simulation)": "启用LCD Touch BUS（软件模拟）",
    "Enable LVGL GUI Guider demo for RT-Thread": "启用LVGL GUI的RT-Thread例程",
    "Enable LVGL for LCD": "为LCD启用LVGL",
    "Enable LVGL music player demo for RT-Thread": "启用LVGL音乐播放器的RT-Thread例程",
    "Enable MPU6050 (i2c1)": "启用MPU6050 （i2c1）",
    "Enable Onchip RTC": "启用片上RTC",
    "Enable POSIX file system and I/O": "启用POSIX文件系统和I/O",
    "Enable PWM": "启用PWM",
    "Enable Pulse Encoder": "启用脉冲编码器",
    "Enable QSPI BUS": "启用QSPI总线",
    "Enable QSPI FLASH (w25q64 qspi)": "启用QSPI FLASH （w25q64 QSPI）",
    "Enable QSPI mode": "启用QSPI模式",
    "Enable RAM file system": "启用RAM文件系统",
    "Enable RNG (Random Number Generator)": "启用RNG（随机数生成器）",
    "Enable RT-Thread Nano": "启用RT-Thread Nano",
    "Enable RT-Thread Smart (microkernel on kernel/userland)": "启用RT-Thread Smart（kernel/userland上的微内核）",
    "Enable RTC": "启用RTC",
    "Enable ReadOnly file system on flash": "启用flash上只读文件系统",
    "Enable SDIO": "启用SDIO",
    "Enable SDRAM": "启用SDRAM",
    "Enable SMP (Symmetric multiprocessing)": "启用SMP（对称多处理）",
    "Enable SMP(Symmetric multiprocessing)": "启用SMP（对称多处理）",
    "Enable SPI": "启用SPI",
    "Enable SPI BUS": "启用SPI总线",
    "Enable SPI FLASH (W25Q128 spi1)": "启用SPI FLASH （W25Q128 spi1）",
    "Enable SPI FLASH (spi1)": "启用SPI FLASH （spi1）",
    "Enable SRAM": "启用SRAM",
    "Enable UART": "启用UART",
    "Enable UART1": "启用UART1",
    "Enable UART1 RX DMA": "启用UART1 RX DMA",
    "Enable UART1 TX DMA": "启用UART1 TX DMA",
    "Enable UART2": "启用UART2",
    "Enable UART3": "启用UART3",
    "Enable UART4": "启用UART4",
    "Enable UART5": "启用UART5",
    "Enable UART6": "启用UART6",
    "Enable UDID (Unique Device Identifier)": "启用UDID（唯一设备标识符）",
    "Enable USB Device": "启用USB设备",
    "Enable USB Host": "启用USB主机",
    "Enable USB TO USART (uart1)": "启用USB TO USART （uart1）",
    "Enable Var Export": "启用Var导出",
    "Enable Watchdog Timer": "启用看门狗定时器",
    "Enable Ymodem": "启用Ymodem",
    "Enable additional interrupt trace information": "启用额外的中断跟踪信息",
    "Enable assertion debugging": "启用断言调试",
    "Enable built-in commands, such as list_thread": "启用内置命令，如list_thread",
    "Enable camera (gc0328)": "启用摄像头（gc0328）",
    "Enable camera (ov2640)": "启用摄像头（ov2640）",
    "Enable clock/time APIs, clock_gettime()/clock_settime() etc": "启用时钟/时间api， clock_gettime()/clock_settime（）等",
    "Enable color debugging log": "启用彩色调试日志",
    "Enable command history feature": "启用命令历史记录功能",
    "Enable composite device": "打开以支持复合设备",
    "Enable cpu usage tracer for application like top.": "为像top这样的应用程序启用cpu使用跟踪器。",
    "Enable cpu usage tracing": "启用cpu使用跟踪",
    "Enable debugging features": "启用调试功能",
    "Enable debugging of Application Module": "启用应用模块的调试",
    "Enable debugging of IPC": "启用IPC调试",
    "Enable debugging of IRQ(Interrupt Request)": "启用IRQ（中断请求）调试",
    "Enable debugging of Memory Heap Algorithm": "启用内存堆算法调试",
    "Enable debugging of SLAB Memory Algorithm": "启用SLAB内存算法的调试",
    "Enable debugging of Scheduler": "启用调度器的调试",
    "Enable debugging of Small Memory Algorithm": "启用小内存算法的调试",
    "Enable debugging of Thread State Changes": "启用线程状态改变的调试",
    "Enable debugging of Timer": "启用定时器调试",
    "Enable debugging of components automatic initialization": "启用组件自动初始化调试",
    "Enable debugging of components initialization": "启用组件初始化调试",
    "Enable debugging of environment and context check": "启用环境和上下文检查的调试",
    "Enable delay APIs, sleep()/usleep()/msleep() etc": "启用延时api， sleep()/ ussleep ()/msleep（）等",
    "Enable device driver model with device tree": "启用设备树使用设备驱动程序模型",
    "Enable device driver model with device tree (FDT). It will use more memory\nto parse and support device tree feature.": "启用设备树（FDT）使用设备驱动程序模型。它将使用更多的内存\n解析和支持设备树特性。",
    "Enable dynamic module APIs, dlopen()/dlsym()/dlclose() etc": "启用动态模块api， dlopen()/dlsym()/dlclose（）等",
    "Enable elm-chan fatfs": "启用elm-chan fatfs",
    "Enable event flag": "启用事件集",
    "Enable filesystem": "启用文件系统",
    "Enable fully version timezone and daylight saving time with database": "启用完全版本的时区和夏令时与数据库",
    "Enable hardware stack guard": "启用硬件堆栈保护",
    "Enable hook list": "启用钩子列表",
    "Enable klibc utest cases": "启用klibc测试用例",
    "Enable kservice to use standard C library": "启用kservice使用标准C库",
    "Enable kservice to use tiny finding first bit set method": "启用kservice使用tiny查找第一个位集方法",
    "Enable kservice to use tiny size": "启用kservice使用tiny size",
    "Enable lightweight timezone and daylight saving time": "启用轻量级时区和夏令时",
    "Enable mailbox": "启用邮箱",
    "Enable memory protection": "启用内存保护",
    "Enable memory trace": "启用内存跟踪",
    "Enable message queue": "启用消息队列",
    "Enable message queue priority": "启用消息队列优先级",
    "Enable mutex": "启用互斥量",
    "Enable network interface device": "启用网络接口设备",
    "Enable on-chip FLASH": "启用片上FLASH",
    "Enable pipe and FIFO": "启用管道和FIFO",
    "Enable posix message queue <mqueue.h>": "启用posix消息队列<mqueue.h>",
    "Enable posix semaphore <semaphore.h>": "启用posix信号量<semaphore.h>",
    "Enable pthreads APIs": "启用pthreads api",
    "Enable resource id": "启用资源id",
    "Enable rt_memcmp to use libc memcmp": "启用rt_memcmp使用libc memcmp",
    "Enable rt_memcmp to use user-defined version": "启用rt_memcmp使用用户自定义版本",
    "Enable rt_memcpy to use libc memcpy": "启用rt_memcpy使用libc memcpy",
    "Enable rt_memcpy to use tiny version": "启用rt_memcpy使用微小版本",
    "Enable rt_memcpy to use user-defined version": "启用rt_memcpy使用用户定义版本",
    "Enable rt_memmove to use libc memmove": "启用rt_memmove来使用libc memmove",
    "Enable rt_memmove to use user-defined version": "启用rt_memmove使用用户自定义版本",
    "Enable rt_memset to use libc memset": "启用rt_memset使用libc memset",
    "Enable rt_memset to use tiny version": "启用rt_memset使用tiny version",
    "Enable rt_memset to use user-defined version": "启用rt_memset使用用户自定义版本",
    "Enable rt_printf-family functions to support long long format": "启用rt_printf-family函数以支持长格式",
    "Enable rt_strcasecmp to use user-defined version": "启用rt_strcasecmp使用用户自定义版本",
    "Enable rt_strcmp to use libc strcmp": "启用rt_strcmp使用libc strcmp",
    "Enable rt_strcmp to use user-defined version": "启用rt_strcmp使用用户自定义版本",
    "Enable rt_strcpy to use libc strcpy": "启用rt_strcpy使用libc strcpy",
    "Enable rt_strcpy to use user-defined version": "启用rt_strcpy使用用户定义的版本",
    "Enable rt_strlen to use libc strlen": "启用rt_strlen使用libc strlen",
    "Enable rt_strlen to use user-defined version": "启用rt_strlen使用用户定义的版本",
    "Enable rt_strncmp to use libc strncmp": "启用rt_strncmp使用libc strncmp",
    "Enable rt_strncmp to use user-defined version": "启用rt_strncmp使用用户自定义版本",
    "Enable rt_strncpy to use libc strncpy": "启用rt_strncpy来使用libc strncpy",
    "Enable rt_strncpy to use user-defined version": "启用rt_strncpy使用用户定义的版本",
    "Enable rt_strnlen to use user-defined version": "启用rt_strnlen使用用户定义的版本",
    "Enable rt_strstr to use libc strstr": "启用rt_strstr使用libc strstr",
    "Enable rt_strstr to use user-defined version": "启用rt_strstr使用用户定义的版本",
    "Enable rt_vsnprintf function to support long-long format": "启用rt_vsnprintf函数，支持长-长格式",
    "Enable rt_vsnprintf to use libc vsnprintf": "启用rt_vsnprintf使用libc vsnprintf",
    "Enable rt_vsscanf to use libc vsscanf": "启用rt_vsscanf使用libc vsscanf",
    "Enable semaphore": "启用信号量",
    "Enable serial DMA mode": "启用串行DMA模式",
    "Enable signals": "启用信号",
    "Enable soft SPI BUS": "启用软SPI总线",
    "Enable soft SPI FLASH (W25Q128 sspi2)": "启用软SPI FLASH （W25Q128 sspi2）",
    "Enable software timer with a timer thread": "启用带有定时器线程的软件定时器",
    "Enable standard rt_vsnprintf version": "启用rt_vsnprintf标准版本",
    "Enable system hook": "启用系统钩子",
    "Enable the hook function when system running, such as idle thread hook,\nthread context switch etc.": "系统运行时使用钩子功能，如空闲线程钩子；\n线程上下文切换等。",
    "Enable the hook list feature for rt-thread packages. With this, they can\nplug in to the system on run-time.": "为rt-thread包使用钩子列表特性。有了这个，他们可以\n在运行时插入系统。",
    "Enable thread safe kernel print service": "启用线程安全的内核打印服务",
    "Enable thread stack overflow checking. The stack overflow is checking when\neach thread switch.": "启用线程堆栈溢出检查。堆栈溢出正在检查何时\n每个线程。",
    "Enable timer": "启用定时器",
    "Enable timer APIs, timer_create()/timer_gettime() etc": "启用定时器api， timer_create()/timer_gettime（）等",
    "Enable ulog": "启用ulog",
    "Enable usb audio device": "启用USB音频设备",
    "Enable usb cdc acm device": "启用USB CDC ACM设备",
    "Enable usb cdc ecm device": "启用USB CDC ECM设备",
    "Enable usb cdc ncm device": "启用USB CDC NCM设备",
    "Enable usb cdc rndis device": "启用USB CDC RNDIS设备",
    "Enable usb device mode": "启用USB设备模式",
    "Enable usb dfu device": "启用USB DFU设备",
    "Enable usb hid device": "启用USB HID设备",
    "Enable usb host mode": "启用USB主机模式",
    "Enable usb msc device": "启用USB MSC设备",
    "Enable usb video device": "启用USB video设备",
    "Enable utest (RT-Thread test framework)": "启用utest （RT-Thread测试框架）",
    "Enable wifi (AP6212)": "启用wifi （AP6212）",
    "External Libraries": "外部库",
    "FAL: flash abstraction layer": "FAL: flash抽象层",
    "FT5426 touch driver package.": "FT5426触摸驱动包。",
    "FT6206 touch driver package.": "FT6206触摸驱动包。",
    "FT6236 touch driver package.": "FT6236触摸驱动包。",
    "FastLZ is very fast and thus suitable for real-time compression\nand decompression.\nPerfect to gain more space with almost zero effort.": "FastLZ非常快，因此适合实时压缩\n和减压。\n完美的获得更多的空间几乎零努力。",
    "Fastlz: A portable real-time compression library": "Fastlz：一个便携的实时压缩库",
    "FatFs is a generic FAT/exFAT file system module for small embedded systems.": "fatf是一种用于小型嵌入式系统的通用FAT/exFAT文件系统模块。",
    "FlashDB: A lightweight database that supports key-value and time series data.": "FlashDB：一个轻量级数据库，支持键值和时间序列数据。",
    "FlexibleButton: Small and flexible button driver": "灵活的小按钮驱动程序",
    "For the data type like, `rt_uint8/int8_t, rt_uint16/int16_t, rt_uint32/int32_t`,\nBSP can define these basic data types in ARCH_CPU level.\n\nPlease re-define these data types in rtconfig_project.h file.": "对于像rt_uint8/int8_t， rt_uint16/int16_t， rt_uint32/int32_t这样的数据类型`，\nBSP可以在ARCH_CPU级别定义这些基本数据类型。\n\n请在rtconfig_project.h文件中重新定义这些数据类型。",
    "FreeModbus: Modbus master and slave stack": "FreeModbus: Modbus主从栈",
    "FreeRTOS Application Compatibility Layer for RT-Thread": "FreeRTOS RT-Thread应用程序兼容层",
    "GAgent: GAgent of Gizwits in RT-Thread": "GAgent: RT-Thread中Gizwits的GAgent",
    "GBK2UTF8: conversion between GBK and UTF8.": "GBK2UTF8: GBK和UTF8之间的转换。",
    "GP2Y10: dust sensor by Sharp for detect air quality.": "GP2Y10：夏普粉尘传感器，用于检测空气质量。",
    "GPS RMC: Analysis of GPS RMC information": "GPS RMC: GPS RMC信息分析",
    "GT1151 touch driver package.": "GT1151触摸驱动包。",
    "GT911 touch driver package.": "GT911触摸驱动包。",
    "GT9147 touch driver package.": "GT9147触摸驱动包。",
    "GT917S touch driver package.": "GT917S触摸驱动包。",
    "HAL & SDK Drivers": "HAL和SDK驱动程序",
    "HC-SR04 sensor driver package.": "HC-SR04传感器驱动包。",
    "HC32 DDL Drivers": "HC32 DDL驱动程序",
    "HM: A generic Bluetooth HCI transport layer": "HM：一个通用的蓝牙HCI传输层",
    "HTS221 sensor driver package, support: temperature, humidity.": "HTS221传感器驱动包，支持：温度、湿度。",
    "Hardware Drivers Config": "硬件驱动配置",
    "Hello: A example package": "Hello：一个示例包",
    "I2C2 sda pin number, PF11": "I2C2 sda引脚编号，PF11",
    "IO Input Filter: I/O input software filter module": "IO Input Filter: IO输入软件滤波模块",
    "ISL29035: Integrated Digital Light Sensor ISL29035 driver library": "ISL29035：集成数字光传感器ISL29035驱动库",
    "ISO-ANSI C layer": "ISO-ANSI C层",
    "Identify that the environment is CI Action.": "指定环境是CI Action。",
    "Industrial gataway: Integrate RS-485, RS-232, Ethernet": "工业网关：集成RS-485， RS-232，以太网",
    "Industry-IO": "Industry-IO",
    "Infineon HAL Packages": "英飞凌HAL封装",
    "Infineon_capsense.": "Infineon_capsense。",
    "Infineon_cat1cm0p.": "Infineon_cat1cm0p。",
    "Infineon_cmsis.": "Infineon_cmsis。",
    "Infineon_core-lib.": "Infineon_core-lib。",
    "Infineon_csdidac.": "Infineon_csdidac.",
    "Infineon_mtb-hal-cat1.": "Infineon_mtb-hal-cat1。",
    "Infineon_mtb-pdl-cat1.": "Infineon_mtb-pdl-cat1。",
    "Infineon_retarget-io.": "Infineon_retarget-io.",
    "Infineon_serial-flash.": "Infineon_serial-flash。",
    "Infineon_usbdev.": "Infineon_usbdev.",
    "Inter-Thread communication": "线程间通信",
    "Interprocess Communication (IPC)": "进程间通信（IPC）",
    "IoT - internet of things": "IoT - 物联网",
    "IoT Cloud": "IoT Cloud",
    "IoTSharp-C-SDK: IoTSharp Client SDK for RT_Thread": "IoTSharp- c -SDK: RT_Thread的IoTSharp客户端SDK",
    "JFFS2: Journalling Flash File System V2.": "JFFS2：日志Flash文件系统V2。",
    "JSON: JavaScript Object Notation, a lightweight data-interchange format": "JSON: JavaScript对象表示法，一种轻量级数据交换格式",
    "Jarzebski MPU6050 6-DoF Accel and Gyro Sensor Driver": "Jarzebski MPU6050 6-DoF加速度和陀螺传感器驱动程序",
    "JerryScript: Ultra-lightweight JavaScript engine for the Internet of Things.": "JerryScript：物联网的超轻量级JavaScript引擎。",
    "Joylink Cloud SDK for IoT platform": "物联网平台Joylink云SDK",
    "Kalman Filter Library": "卡尔曼滤波器库",
    "Keeping description in symbol table": "将描述保存在符号表中",
    "Kendryte K210 SDK": "Kendryte K210 SDK",
    "Kendryte SDK": "Kendryte SDK",
    "Kernel Device Object": "内核设备对象",
    "Ktime: kernel time": "Ktime：内核时间",
    "LIS2DH12 sensor driver package, support: 3-axis accelerometer,tempature.": "LIS2DH12传感器驱动包，支持：3轴加速度计，温度计。",
    "LPS22HB sensor driver package, support: barometric,temperature.": "LPS22HB传感器驱动包，支持：气压、温度。",
    "LRF-NV7 laser ranging module": "LRF-NV7激光测距模块",
    "LSM303AGR sensor driver package, support: accelerometer, magnetometer.": "LSM303AGR传感器驱动包，支持：加速度计，磁力计。",
    "LSM6DSL sensor driver package, support: accelerometer, gyroscope, step.": "LSM6DSL传感器驱动包，支持：加速度计，陀螺仪，步进。",
    "LSM6DSM sensor driver package, support: accelerometer, gyroscope, step, temperature.": "LSM6DSM传感器驱动包，支持：加速度计，陀螺仪，步进，温度。",
    "LUATOS : Powerful embedded Lua Engine for IoT devices": "LUATOS：用于物联网设备的强大嵌入式Lua引擎",
    "LVGL (official): Light and Versatile Graphics Library": "LVGL（官方）：轻量的多功能图形库",
    "LVGL: powerful and easy-to-use embedded GUI library": "功能强大且易于使用的嵌入式GUI库",
    "LWP: light-weight process": "LWP：轻量化进程",
    "LZMA is a compression library with high compression ratio": "LZMA是一个具有高压缩比的压缩库",
    "LZMA: A compression library with high compression ratio": "LZMA：具有高压缩比的压缩库",
    "Large Language Models(LLM) for RT-Thread": "面向RT-Thread的大型语言模型（LLM）",
    "LedBlink: easy led blink support lib": "LedBlink：容易的led闪烁支持lib",
    "Lightweight and high-performance C language modbus protocol stack.": "轻量级和高性能的C语言modbus协议栈。",
    "LiteOS SDK.": "LiteOS SDK.",
    "Littlefs: A high-integrity embedded file system": "Littlefs：一个高完整性的嵌入式文件系统",
    "LoRaWAN_Driver : Support for LoRaWAN Network(Semtech)": "LoRaWAN_Driver：支持LoRaWAN网络",
    "Lssdp: SSDP protocol implemented on rt-thread": "Lssdp：在rt-thread上实现的SSDP协议",
    "Lua: A lightweight, embeddable scripting language.": "Lua：一种轻量级的、可嵌入的脚本语言。",
    "LwIP: light weight TCP/IP stack": "LwIP：轻量级TCP/IP栈",
    "MATLAB/Simulink Support Package for RTduino Hardware": "RTduino硬件的MATLAB/Simulink支持包",
    "MAVLink: A very lightweight messaging protocol for communicating.": "MAVLink：用于通信的轻量级消息传递协议。",
    "MAX17048: Bat monitor": "MAX17048：蝙蝠监视器",
    "MAX30102: heart rate and oxygen saturation measure": "MAX30102：心率和氧饱和度测量",
    "MAX31865 thermocouple sensor driver library": "MAX31865热电偶传感器驱动程序库",
    "MAX7219: for the digital tube": "MAX7219：用于数码管",
    "MLX90397: 3D magnetometer sensor": "MLX90397: 3D磁强计传感器",
    "MS5611: Digital pressure sensor": "数字压力传感器",
    "MS5805: Digital pressure sensor": "数字压力传感器",
    "MSH: command shell": "MSH：命令shell",
    "MY MQTT: Eclipse Paho MQTT C/C++ client, A new efficient and stable way to realize for rt-thread.": "MQTT: Eclipse Paho MQTT C/C++客户端，一种新的高效稳定的rt-thread实现方式。",
    "Marvell WiFi": "迈威尔公司无线网络",
    "Marvell WiFi driver for rt-thread": "为rt-thread的Marvell WiFi驱动程序",
    "Matter protocol stack porting on RT-Thread based on guidance from Connectivity Standards Alliance (CSA) Working Group.": "基于连接标准联盟（CSA）工作组指导的RT-Thread上的物质协议栈移植。",
    "Max number of backtrace level": "最大回溯级别数",
    "Media-IO": "Media-IO",
    "Memheap memory allocation mode": "内存堆分配模式",
    "Memory Management": "内存管理",
    "Memory protection": "内存保护",
    "MemoryPerf: Memory Performance Testing": "MemoryPerf：内存性能测试",
    "Message Queue demo: communicate between Arduino sketches and RT-Thread typcial C threads": "消息队列演示：Arduino草图和RT-Thread典型C线程之间的通信",
    "Micrium: Micrium software products porting for RT-Thread": "Micrium：为RT-Thread移植的Micrium软件产品",
    "Micro AT device driver interface component": "微AT设备驱动接口组件",
    "Micro-XRCE-DDS-Client: The middleware component of micro-ros, which provides ros2 topic pub/sub ability": "Micro-XRCE-DDS-Client: micro-ros的中间件组件，它提供了ros2主题发布/订阅功能",
    "MicroPython: A lean and efficient Python implementation for microcontrollers and constrained systems.": "MicroPython：用于微控制器和约束系统的精简高效的Python实现。",
    "Misaka-Network for AT24CXX EEPROM": "misaka网络用于AT24CXX EEPROM",
    "Misaka-Network for RGB LED Bling.": "用于RGB LED Bling的misaka网络。",
    "Morse code (摩尔斯电码)": "Morse code (摩尔斯电码)",
    "MotionDriver2RTT: A package porting MotionDriver to RTT": "MotionDriver2RTT：一个将MotionDriver移植到RTT的包",
    "MsTimer2: Run a function every millisecond": "MsTimer2：每毫秒运行一个函数",
    "Multi-Function Button Detection for MCU": "单片机多功能按键检测",
    "MultiButton: A compact and easy to use event-driven button driver": "一个紧凑和易于使用的事件驱动按钮驱动程序",
    "NNoM: A higher-level Neural Network framework on Microcontroller": "基于微控制器的高级神经网络框架",
    "NUemWin: a NUemWin package for rt-thread": "NUemWin：一个用于rt-thread的NUemWin包",
    "Network": "网络",
    "NimBLE:An open-source Bluetooth 5.0 stack porting on RT-Thread": "敏捷：一个移植在RT-Thread上的开源蓝牙5.0栈",
    "No additional dependecies\nSingle header library interface librws.h with public methods\nThread safe\nSend/receive logic in background thread": "没有额外的依赖项\n带有公共方法的单头库接口libraries .h\n线程安全的\n在后台线程发送/接收逻辑",
    "Number of CPUs": "CPU数量",
    "Number of CPUs in the system": "系统中CPU的个数",
    "On-chip Peripheral": "片上外设驱动",
    "On-chip Peripheral Drivers": "片上外设驱动",
    "Onboard Peripheral": "板上外设驱动",
    "Onboard Peripheral Drivers": "板上外设驱动",
    "OneNET: China Mobile OneNet cloud SDK for RT-Thread": "OneNET：中国移动OneNET云RT-ThreadSDK",
    "OpENer: EtherNet/IP stack for I/O adapter devices": "OpENer：用于I/O适配器设备的以太网/IP堆栈",
    "OpenAMP: openamp for RT-Thread": "OpenAMP: RT-Thread的OpenAMP",
    "Openmv: Open-Source Machine Vision": "Openmv：开源机器视觉",
    "Other": "其他",
    "P-Net stack for Profinet device implementation": "P-Net栈用于Profinet设备的实现",
    "PAJ7620: a gesture detection module": "PAJ7620：手势检测模块",
    "PDFGen: Simple C PDF Writer/Generation library": "PDFGen：简单的C PDF编写/生成库",
    "PHASE_LOCKED_LOOP package is an implementation of SOGI based PLL and FLL.": "PHASE_LOCKED_LOOP包是基于SOGI的PLL和FLL的实现。",
    "PMSxx: Plantower pms serial PM2.5 sensor driver.": "PMSxx: Plantower pms系列PM2.5传感器驱动程序。",
    "POSIX (Portable Operating System Interface) layer": "POSIX（可移植操作系统接口）层",
    "PPP DEVICE: lwIP PPP porting for Cellular Module( 2G/3G/4G )": "PPP设备：用于蜂窝模块（2G/3G/4G）的lwIP PPP端口",
    "Paho MQTT: Eclipse Paho MQTT C/C++ client for Embedded platforms": "Paho MQTT：嵌入式平台的Eclipse Paho MQTT C/C++客户端",
    "Persimmon UI: An Embedded GUI component with sliding and animated effects": "一个带有滑动和动画效果的嵌入式GUI组件",
    "PikaScript : ultra-lightweight python engine": "PikaScript：超轻量级python引擎",
    "Please add description of APID in English.": "请添加APID的英文描述。",
    "Ppool: Pthread-based thread pool library": "线程池：基于线程的线程池库",
    "Projects and Demos": "项目和例程",
    "QP/C": "QP/C",
    "Qfplib-M0-full: a free, fast and compact ARM Cortex-M0 floating-point library": "Qfplib-M0-full：一个免费，快速和紧凑的ARM Cortex-M0浮点库",
    "Qfplib-M0-tiny: a free ARM Cortex-M0 floating-point library in 1 kbyte": "Qfplib-M0-tiny：一个1kbyte的免费ARM Cortex-M0浮点库",
    "Qfplib-M3: a free, fast and accurate ARM Cortex-M3 floating-point library": "Qfplib-M3：一个免费，快速，准确的ARM Cortex-M3浮点库",
    "QuickLZ : Fast data compression library": "快速数据压缩库",
    "RDA58xx single-chip broadcase FM transceiver driver.": "RDA58xx单片机广播调频收发机驱动。",
    "RFM300: ISM Transceiver Module With +20dBm(100mW) Output Power.": "RFM300: ISM收发模块，输出功率为+20dBm（100mW）。",
    "RISC-V Minimalist Stack Traceback Components.": "RISC-V极简堆栈回溯组件。",
    "RPLIDAR: a low cost LIDAR sensor suitable for indoor robotic SLAM application.": "RPLIDAR：一种低成本的激光雷达传感器，适用于室内机器人SLAM应用。",
    "RT-Link": "RT-Link",
    "RT-Link_hw": "RT-Link_hw",
    "RT-Robot: RT-Thread robots development platform": "RT-Robot: RT-Thread机器人开发平台",
    "RT-Thread Components": "RT-Thread组件",
    "RT-Thread Insight: probe tool for RT-Thread": "RT-Thread洞察：RT-Thread探针工具",
    "RT-Thread Kernel": "RT-Thread内核",
    "RT-Thread Nano is a very small size and refined hard real-time kernel,\nwhich is suited for the extremely resource-constrained MCU system.": "RT-Thread Nano是一个非常小的、精致的硬实时内核，\n这适用于资源极其有限的单片机系统。",
    "RT-Thread Smart is a microkernel based operating system on RT-Thread.": "RT-Thread Smart是一个基于RT-Thread的微内核操作系统。",
    "RT-Thread offline packages": "RT-Thread离线软件包",
    "RT-Thread online packages": "RT-Thread在线软件包",
    "RT3020 sensor driver package, support: accelerometer.": "RT3020传感器驱动包，支持：加速度计。",
    "RTClib real time clock library for Arduino": "RTClib实时时钟库Arduino",
    "RTT_AUTO_CMD: Auto exe the cmd of rtthread": "RTT_AUTO_CMD：自动执行rtthread的cmd",
    "RT_Trace:by using J-Link realizes event monitoring": "RT_Trace：通过J-Link实现事件监控",
    "RTduino SensorFusion Shield Driver Library": "RTduino传感器融合屏蔽驱动程序库",
    "RTduino sketch loader demo": "RTduino草图加载程序演示",
    "RTduino: Arduino Ecological Compatibility Layer": "RTduino: Arduino生态兼容层",
    "Raspberry Pi Pico SDK": "树莓派Pico SDK",
    "Read the JEDEC SFDP command must run at 50 MHz or less,and you also can use rt_spi_configure(); to config spi speed.": "读取JEDEC的SFDP命令必须运行在50mhz或更低的频率，你也可以使用rt_spi_configure();配置spi速度。",
    "Realize serial port waveform function with vfoa+": "用vfoa+实现串口波形功能",
    "RunningMedian: determine the running median by means of a circular buffer": "RunningMedian：通过循环缓冲区确定运行中值",
    "Rust support for rt-thread.": "Rust对rt-thread的支持。",
    "RyanJson: 一个针对资源受限的嵌入式设备优化的c语言Json库,内存占用极小的通用Json库,简洁高效!": "RyanJson: 一个针对资源受限的嵌入式设备优化的c语言Json库,内存占用极小的通用Json库,简洁高效!",
    "RyanMqtt: 支持 MQTT3.1.1 协议所有特性的mqtt客户端": "RyanMqtt: 支持 MQTT3.1.1 协议所有特性的mqtt客户端",
    "RyanW5500": "RyanW5500",
    "SAL: socket abstraction layer": "套接字抽象层",
    "SEGGER_RTT:the RTT of segger jlink instead of uart of console": "SEGGER_RTT: segger_link的RTT，而不是控制台的RTT",
    "SFDB: Simple file database": "SFDB：简单文件数据库",
    "SGM706 Independent watchdog.": "SGM706独立监督。",
    "SGP30: air sensor by Sensirion for detect TVOC and CO2.": "SGP30：盛思锐空气传感器，用于检测TVOC和CO2。",
    "SHTC1 sensor driver package, support: temperature, humidity.": "SHTC1传感器驱动包，支持：温度、湿度。",
    "SOEM(Simple Open EtherCAT Master Library).": "SOEM（简单开放EtherCAT主库）。",
    "SOGI-based phase-locked loop(PLL) and frequency-locked loop(FLL) library": "基于sogi的锁相环（PLL）和锁频环（FLL）库",
    "SPL0601: Digital pressure sensor": "数字压力传感器",
    "SQLite: a self-contained, high-reliability, embedded, full-featured, public-domain, SQL database engine.": "SQLite：一个独立的、高可靠性的、嵌入式的、全功能的、公共领域的SQL数据库引擎。",
    "STHS34PF80 sensor driver package, support: presence,temperature,motion.": "STHS34PF80传感器驱动包，支持：存在、温度、运动。",
    "STM32 F0 CMSIS driver package": "STM32F0 CMSIS驱动包",
    "STM32 F0 HAL driver package": "STM32F0 HAL驱动包",
    "STM32 F1 CMSIS driver package": "STM32F1 CMSIS驱动包",
    "STM32 F1 HAL driver package": "STM32F1 HAL驱动包",
    "STM32 F2 CMSIS driver package": "STM32F2 CMSIS驱动包",
    "STM32 F2 HAL driver package": "STM32F2 HAL驱动包",
    "STM32 F3 CMSIS driver package": "STM32F3 CMSIS驱动包",
    "STM32 F3 HAL driver package": "STM32F3 HAL驱动包",
    "STM32 F4 CMSIS driver package": "STM32 F4 CMSIS驱动包",
    "STM32 F4 HAL driver package": "STM32F4 HAL驱动包",
    "STM32 F7 CMSIS driver package": "STM32F7 CMSIS驱动包",
    "STM32 F7 HAL driver package": "STM32F7 HAL驱动包",
    "STM32 G0 CMSIS driver package": "STM32 G0 CMSIS驱动包",
    "STM32 G0 HAL driver package": "STM32G0 HAL驱动包",
    "STM32 G4 CMSIS driver package": "STM32G4 CMSIS驱动包",
    "STM32 G4 HAL driver package": "STM32G4 HAL驱动包",
    "STM32 H5 CMSIS driver package": "STM32H5 CMSIS驱动包",
    "STM32 H5 HAL driver package": "STM32H5 HAL驱动包",
    "STM32 H7 CMSIS driver package": "STM32H7 CMSIS驱动包",
    "STM32 H7 HAL driver package": "STM32H7 HAL驱动包",
    "STM32 H7RS CMSIS driver package": "STM32H7RS CMSIS驱动包",
    "STM32 H7RS HAL driver package": "STM32H7RS HAL驱动包",
    "STM32 HAL & SDK Drivers": "STM32 HAL与SDK驱动程序",
    "STM32 L0 CMSIS driver package": "STM32L0 CMSIS驱动包",
    "STM32 L0 HAL driver package": "STM32L0 HAL驱动包",
    "STM32 L4 CMSIS driver package": "STM32L4 CMSIS驱动包",
    "STM32 L4 HAL driver package": "STM32L4 HAL驱动包",
    "STM32 L5 CMSIS driver package": "STM32L5 CMSIS驱动包",
    "STM32 L5 HAL driver package": "STM32L5 HAL驱动包",
    "STM32 U5 CMSIS driver package": "STM32 U5 CMSIS驱动包",
    "STM32 U5 HAL driver package": "STM32U5 HAL驱动包",
    "STM32 WB CMSIS driver package": "STM32WB CMSIS驱动包",
    "STM32 WB HAL driver package": "STM32WB HAL驱动包",
    "STM32 WL CMSIS driver package": "STM32WL CMSIS驱动包",
    "STM32 WL HAL driver package": "STM32WL HAL驱动包",
    "STemWin: a STemWin package for rt-thread": "STemWin：一个用于rt-thread的STemWin包",
    "Seeed ADXL335: complete 3-axis accelerometer": "ADXL335：完整的3轴加速度计",
    "Seeed ADXL345: 3-Axis Digital Accelerometer": "ADXL345: 3轴数字加速度计",
    "Seeed AT42QT1070: a digital burst mode charge-transfer capacitive sensor driver": "参见AT42QT1070：一个数字突发模式电荷转移电容传感器驱动器",
    "Seeed BBM150: digital compass sensor": "见BBM150：数字罗盘传感器",
    "Seeed BME280: Temp & Humi & Barometer Sensor": "参见BME280：温度、湿度和气压计传感器",
    "Seeed BMP085/BMP180: Barometer Sensor": "参见BMP085/BMP180：气压计传感器",
    "Seeed BMP280: an absolute barometric pressure sensor": "见BMP280：绝对气压传感器",
    "Seeed DRV2605L: Haptic Motor Sensor": "见DRV2605L：触觉电机传感器",
    "Seeed H3LIS331DL: 3-axis linear accelerometer": "见H3LIS331DL: 3轴线性加速度计",
    "Seeed HDC1000: Temperature and Humidity Sensor": "HDC1000：温湿度传感器",
    "Seeed HM3301: dust detection sensor": "见HM3301：粉尘检测传感器",
    "Seeed HP20x: Barometric Pressure, Altimeter, and Temperature Sensor": "见HP20x：气压，高度计，和温度传感器",
    "Seeed HighTemp: K type thermocouple Temperature Sensor": "HighTemp: K型热电偶温度传感器",
    "Seeed ITG3200 Sensor Driver": "参见ITG3200传感器驱动程序",
    "Seeed LDC1612: 2 channel, 28-bit inductance to digital converters (LDCs) for inductive sensor": "见LDC1612: 2通道，28位电感到数字转换器（ldc）的电感传感器",
    "Seeed LIS3DHTR: 3-Axis Digital Accelerometer": "LIS3DHTR: 3轴数字加速度计",
    "Seeed LSM303DLH: 3-axis accelerometer and magnetic sensor": "见LSM303DLH: 3轴加速度计和磁传感器",
    "Seeed LSM6DS3: 6-Axis Accelerometer&Gyroscope": "参见LSM6DS3: 6轴加速度计和陀螺仪",
    "Seeed LTC2941: coulomb counter sensor": "见LTC2941：库仑计数器传感器",
    "Seeed MCP9600: digital temperature sensor": "参见MCP9600：数字温度传感器",
    "Seeed MMA7660: 3-Axis Digital Accelerometer": "见MMA7660: 3轴数字加速度计",
    "Seeed MP503: Air Quality Sensor": "MP503：空气质量传感器",
    "Seeed PAJ7620: gesture recognition function sensor": "见PAJ7620：手势识别功能传感器",
    "Seeed PCF85063TP: High Precision RTC": "PCF85063TP：高精度RTC",
    "Seeed SHT31: Temperature Humidity Sensor": "参见SHT31：温湿度传感器",
    "Seeed SHT35: temperature and humidity sensors": "参见SHT35：温湿度传感器",
    "Seeed Si1145: Sunlight Sensor": "参见Si1145：阳光传感器",
    "Seeed TCS3414CS: I2C Color Sensor": "参见TCS3414CS: I2C颜色传感器",
    "Seeed TM1637: 4 digit display": "见TM1637: 4位显示",
    "Seeed TSL2561/ISL29035: Digital Light Sensor": "见TSL2561/ISL29035：数字光传感器",
    "Seeed VEML6070: advanced ultraviolet (UV) light sensor": "VEML6070：先进的紫外线（UV）光传感器",
    "Seeed VL53L0X: Time-of-Flight ranging and gesture detection sensor": "VL53L0X：飞行时间测距和手势检测传感器",
    "Seeed-DHT: DHT11, DHT22, DHT21 & AM2301 Temperature And Humidity Sensor": "dht: DHT11, DHT22， DHT21和AM2301温度和湿度传感器",
    "Seeed-HMC5883L: 3-Axis Digital Compass Sensor": "种子- hmc5883l：三轴数字罗盘传感器",
    "Select the package version": "选择软件包版本",
    "Select usb device ip, and some ip need config in usb_config.h, please check": "选择USB设备ip。有些ip需要在usb_config.h中配置，请检查",
    "Select usb device speed": "选择USB设备速度",
    "Select usb device template": "选择USB设备使用模板",
    "Select usb host ip, and some ip need config in usb_config.h, please check": "选择USB主机ip。有些ip需要在usb_config.h中配置，请检查",
    "Sensors": "传感器",
    "Serial / USB serial CAN Adapter (slcan) on RT-Thread.": "RT-Thread上的串行/ USB串行CAN适配器（slcan）。",
    "Servo : you can use it to control servo,such as sg90": "伺服：可以用来控制伺服，如sg90",
    "Set RX buffer size": "设置RX缓冲区大小",
    "Set main thread priority": "设置主线程优先级",
    "Set main thread stack size": "设置主线程堆栈大小",
    "Set the default local timezone (hour)": "设置默认的本地时区（小时）",
    "Set the default local timezone (minute)": "设置默认的本地时区（分钟）",
    "Set the default local timezone (second)": "设置默认的本地时区（秒）",
    "Set the default time zone (UTC+)": "设置默认时区（UTC+）",
    "Show more SFUD debug information": "显示更多SFUD调试信息",
    "Signal IO": "信号输入输出",
    "Signal Processing and Control Algorithm Packages": "信号处理和控制算法包",
    "SignalLed:a signal led package for rt-thread": "signal：一个用于rt-thread的led信号包",
    "Snowflake algorithm is a distributed ID generation algorithm.": "雪花算法是一种分布式ID生成算法。",
    "Standard version of rt_vsnprintf, which is full function but higher stack usage.": "rt_vsnprintf的标准版本，功能完整，但栈占用更高。",
    "Support for the long long integral types (with the ll, z and t length modifiers for specifiers\n%d,%i,%o,%x,%X,%u, and with the %p specifier). Note: 'L' (long double) is not supported.": "支持long long整型（带有指定符的ll、z和t长度修饰符）\n%d,%i,%o,%x,% x,% u，以及%p说明符)。注意：不支持‘L’（长双精度）。",
    "Support legacy version for compatibility": "支持旧版本以获得兼容性",
    "System Heap Memory Management": "系统堆内存管理",
    "System's tick frequency, Hz.": "系统的滴答频率（Hz）。",
    "SystemView: A Segger utility for analysis and trace the RTOS": "SystemView：用于分析和跟踪RTOS的Segger实用程序",
    "System_Run_LED: System Run LED Control thread.": "System_Run_LED：系统运行LED控制线程。",
    "TCA9534: a 8-bit I/O expander for i2c-bus.": "TCA9534: i2c总线的8位I/O扩展器。",
    "TCP Server:A TCP server that supports multiple clients": "TCP Server：支持多客户端的TCP服务器",
    "TFM: Trusted firmware for M class": "TFM: M类的可信固件",
    "TFT-LCD ILI9341 SPI screen driver software package": "TFT-LCD il9341 SPI屏幕驱动软件包",
    "TFT-LCD ST7789 SPI Graphic driver.": "TFT-LCD ST7789 SPI图形驱动程序。",
    "TFT_eSPI: TFT graphics library for Arduino processors with performance optimisation": "TFT_eSPI：用于Arduino处理器的TFT图形库，具有性能优化",
    "TJpgDec: Tiny JPEG Decompressor.": "TJpgDec：微型JPEG解压缩器。",
    "TLSF: A dynamic memory allocation algorithm with predictable execution time and low fragmentation.": "TLSF：一种动态内存分配算法，具有可预测的执行时间和低碎片。",
    "TMP1075 digital temperature sensor for i2c interface.": "TMP1075数字温度传感器为i2c接口。",
    "TSL4531: a digital ambient light and a proximity senseor tsl4531 driver library.": "TSL4531：一个数字环境光和接近传感器TSL4531驱动程序库。",
    "TaskMsgBus: For sending and receiving text/object messages between threads": "TaskMsgBus：用于在线程之间发送和接收文本/对象消息",
    "TaskScheduler: Cooperative multitasking for Arduino": "TaskScheduler: Arduino的协作多任务处理",
    "TensorFlow Lite Micro: TensorFlow Lite for Microcontrollers (TLFM) Library for RTduino": "TensorFlow Lite Micro: TensorFlow Lite for Microcontrollers (TLFM) Library for RTduino",
    "Tensorflow Lite Micro: a lightweight deep learning end-test inference framework for RT-Thread operating system.": "Tensorflow Lite Micro：一个轻量级的深度学习终端测试推理框架，用于RT-Thread操作系统。",
    "Tetris: An indie puzzle video game run on RT-Thread console": "俄罗斯方块：在RT-Thread主机上运行的独立解谜电子游戏",
    "The Helix MP3 Decoder.": "Helix MP3解码器。",
    "The command history line number": "命令历史行号",
    "The command line size for shell": "shell的命令行大小",
    "The device file system is a light weight virtual file system.": "设备文件系统是一个轻量级的虚拟文件系统。",
    "The llsync ble sdk adapter.": "llsync ble sdk适配器。",
    "The lwP is a light weight process running in user mode.": "lwP是在用户模式下运行的轻量级进程。",
    "The max size of idle hook list": "空闲钩子列表的最大大小",
    "The maximal level value of priority of thread": "线程优先级的最高级别值",
    "The maximal number of file system type": "文件系统类型的最大数目",
    "The maximal number of mounted file system": "挂载文件系统的最大数目",
    "The maximal number of opened files": "打开文件的最大数目",
    "The maximal size of kernel object name": "内核对象名称的最大大小",
    "The msh thread name": "msh线程名",
    "The number of arguments for a shell command": "shell命令的参数数量",
    "The number of unamed pipe": "无名管道的数量",
    "The priority level value of thread": "线程的优先级值",
    "The priority level value of timer thread": "定时器线程的优先级值",
    "The slab allocator of RT-Thread is a memory allocation algorithm\n optimizedfor embedded systems based on the slab allocator\n implemented by Matthew Dillon, founder of dragonfly BSD.\n The original slab algorithm is an efficient kernel memory\n allocation algorithm introduced by Jeff bonwick for\n Solaris Operating System.": "",
    "The slab allocator of RT-Thread is a memory allocation algorithm\noptimizedfor embedded systems based on the slab allocator\nimplemented by Matthew Dillon, founder of dragonfly BSD.\nThe original slab algorithm is an efficient kernel memory\nallocation algorithm introduced by Jeff bonwick for\nSolaris Operating System.": "RT-Thread的slab分配器是一种内存分配算法\n基于平板分配器的嵌入式系统优化\n由dragonfly BSD的创始人Matthew Dillon实现。\n原来的slab算法是一种高效的内核内存算法\n分配算法由Jeff bonwick为\nSolaris操作系统。",
    "The stack size for thread": "线程的堆栈大小",
    "The stack size of idle thread": "空闲线程的堆栈大小",
    "The stack size of timer thread": "定时器线程的堆栈大小",
    "The system has a hook list. This is the hook list size.": "系统有一个钩子列表。这是钩子列表的大小。",
    "The target of download and execute firmware": "下载和执行固件的目标",
    "This option should be selected by machines which have an SMP-\ncapable CPU.\nThe only effect of this option is to make the SMP-related\noptions available to the user for configuration.": "该选项应该由具有SMP-的机器选择\nCPU能力。\n该选项的唯一作用是使smp相关\n用户可用于配置的选项。",
    "Tick frequency, Hz": "节拍频率，Hz",
    "Ticker: Creating Tickers which can call repeating functions. Replaces delay() with non-blocking functions.": "Ticker：创建可以调用重复函数的Ticker。用非阻塞函数替换delay（）。",
    "Timezone and Daylight Saving Time": "时区和夏令时",
    "Timing": "时间",
    "Tiny Flash Database for MCU": "微型Flash数据库的单片机",
    "TinyCrypt: A tiny and configurable crypt library": "TinyCrypt：一个小的和可配置的crypt库",
    "TinyFrame: Serial communication protocol.": "TinyFrame：串行通信协议。",
    "TinyJPEG: Light-weight JPEG encoder package.": "TinyJPEG：轻量级JPEG编码器包。",
    "TinySquare: a lightweight square game engine running on Cortex-M.": "tinyssquare：运行在Cortex-M上的轻量级正方形游戏引擎。",
    "TinyUSB: an open source cross-platform USB stack for embedded system": "TinyUSB：一个面向嵌入式系统的开源跨平台USB堆栈",
    "U8g2_Arduino: Arduino Monochrome Graphics Library": "U8g2_Arduino: Arduino单色图形库",
    "UFFS: Ultra-low-cost Flash File System.": "UFFS：超低成本闪存文件系统。",
    "USING Serial device drivers": "使用串口设备驱动程序",
    "UartFramework: Serial communication framework software package based on RT thread.": "UartFramework：基于RT线程的串行通信框架软件包。",
    "UltrasoundRadar: Arduino ultrasound radar project": "ultrasounradar: Arduino超声雷达项目",
    "Uncategorized": "未分类的",
    "UrlEncode: a simple tool to Encode/Decode Url": "UrlEncode：一个简单的工具来编码/解码Url",
    "Use GPIO to simulate I2C": "使用GPIO模拟I2C",
    "Use GPIO to simulate SPI": "使用GPIO模拟SPI",
    "Use GPIO to soft simulate I2C": "使用GPIO软模拟I2C",
    "Use I2C debug message": "使用I2C调试消息",
    "Use LCD TOUCH (Default Res)": "使用LCD TOUCH（默认分辨率）",
    "Use RgPower": "使用RgPower",
    "Use atomic implemented in stdatomic.h": "使用在staticics.h中实现的原子",
    "Use hx71xx and weighing pressure sensor to measure weight": "使用hx71xx和称重压力传感器测量重量",
    "Use memcpy to replace rt_memcpy (faster, but not safe)": "使用memcpy代替rt_memcpy（更快，但不安全）",
    "Use memset to replace rt_memset (faster, but not safe)": "使用memset代替rt_memset（更快，但不安全）",
    "Use simulate I2C debug message": "使用模拟I2C调试消息",
    "Use the data types defined in ARCH_CPU": "使用在ARCH_CPU中定义的数据类型",
    "User can use mount table for automatically mount, for example:\nconst struct dfs_mount_tbl mount_table[] =\n{\n{\"flash0\", \"/\", \"elm\", 0, 0},\n{0}\n};\nThe mount_table must be terminated with NULL.": "用户可以使用挂载表进行自动挂载，例如：\nstruct dfs_mount_tbl mount_table[] =\n{\n{\"flash0\", \"/\", \"elm\", 0,0}，\n{0}\n}；\nmount_table必须以NULL结束。",
    "Using ADC device drivers": "使用ADC设备驱动程序",
    "Using Audio device drivers": "使用音频设备驱动程序",
    "Using Block device drivers": "使用块设备驱动程序",
    "Using CAN device drivers": "使用CAN设备驱动程序",
    "Using DAC device drivers": "使用DAC设备驱动程序",
    "Using Device Bus device drivers": "使用设备总线设备驱动程序",
    "Using ENC28J60 SPI Ethernet network interface": "采用ENC28J60 SPI以太网网络接口",
    "Using FTP Library": "使用FTP库",
    "Using Generic GPIO device drivers": "使用通用GPIO设备驱动程序",
    "Using Hardware Crypto drivers": "使用硬件加密驱动程序",
    "Using Hardware Timer device drivers": "使用硬件定时器设备驱动程序",
    "Using I2C device drivers": "使用I2C设备驱动程序",
    "Using INPUT CAPTURE device drivers": "使用INPUT CAPTURE设备驱动程序",
    "Using LCD graphic drivers": "使用LCD图形驱动",
    "Using MTD Nand Flash device drivers": "使用MTD Nand Flash设备驱动程序",
    "Using MTD Nor Flash device drivers": "使用MTD或Flash设备驱动程序",
    "Using NULL device drivers": "使用NULL设备驱动程序",
    "Using PULSE ENCODER device drivers": "使用脉冲编码器设备驱动程序",
    "Using PWM device drivers": "使用PWM器件驱动",
    "Using Power Management device drivers": "使用电源管理设备驱动程序",
    "Using QSPI mode support": "使用QSPI模式支持",
    "Using RANDOM device drivers": "使用随机设备驱动程序",
    "Using RT-Thread OTA Library": "使用RT-Thread OTA库",
    "Using RTC device drivers": "使用RTC设备驱动程序",
    "Using RW009/007 SPI Wi-Fi wireless interface": "采用RW009/007 SPI wifi无线接口",
    "Using SD/MMC device drivers": "使用SD/MMC设备驱动程序",
    "Using SD/TF card driver with spi": "使用带有spi的SD/TF卡驱动程序",
    "Using SLAB Memory Algorithm": "使用SLAB内存算法",
    "Using SPI Bus/Device device drivers": "使用SPI总线/设备设备驱动程序",
    "Using Sensor device drivers": "使用传感器设备驱动程序",
    "Using Serial Flash Universal Driver": "使用串行闪存通用驱动程序",
    "Using Small Memory Algorithm": "使用小内存算法",
    "Using Touch device drivers": "使用Touch设备驱动程序",
    "Using TouchGFX Library": "使用TouchGFX库",
    "Using USB": "使用USB",
    "Using USB device": "使用USB设备",
    "Using USB host": "使用USB主机",
    "Using USB legacy version": "使用USB旧版本",
    "Using USB with CherryUSB": "使用CherryUSB USB",
    "Using VirtIO device drivers": "使用VirtIO设备驱动程序",
    "Using Watch Dog device drivers": "使用Watch Dog设备驱动程序",
    "Using Wi-Fi framework": "使用Wi-Fi框架",
    "Using Wifi(AP6212) Library": "使用Wifi（AP6212）库",
    "Using ZERO device drivers": "使用ZERO设备驱动程序",
    "Using auto probe flash JEDEC SFDP parameter": "使用JEDEC自动探测flash SFDP参数",
    "Using console for rt_kprintf": "为rt_kprintf使用控制台",
    "Using defined supported flash chip information table": "使用定义支持的闪存芯片信息表",
    "Using devfs for device objects": "为设备对象使用devfs",
    "Using device drivers IPC": "使用设备驱动程序IPC",
    "Using device object": "使用设备对象",
    "Using ethernet phy device drivers": "使用以太网物理设备驱动程序",
    "Using fdt legacy version": "使用fdt遗留版本",
    "Using function pointers as system hook": "使用函数指针作为系统钩子",
    "Using generic GPIO device drivers": "使用通用的GPIO设备驱动程序",
    "Using hardware timer device drivers": "使用硬件定时器设备驱动程序",
    "Using heap in ISR": "在ISR中使用堆",
    "Using memheap Memory Algorithm": "使用memheap内存算法",
    "Using memory pool": "使用内存池",
    "Using mount table for file system": "使用文件系统的挂载表",
    "Using ops for each device object": "为每个设备对象使用ops",
    "Using phy device and mii bus v2": "使用物理设备和mii总线v2",
    "Using posix-like functions, open/read/write/close": "使用类似posix的函数，打开/读/写/关闭",
    "Using serial bypass": "使用串行旁路",
    "Using stack overflow checking": "使用堆栈溢出检查",
    "Using static memory fixed partition": "使用静态内存固定分区",
    "Using symbol table for commands": "使用符号表的命令",
    "Using system default workqueue": "使用系统默认的工作队列",
    "Using working directory": "使用工作目录",
    "Utilities": "工具",
    "VBus: virtual software bus": "VBus：虚拟软件总线",
    "VL53L0X Time of flight(TOF) sensor.": "VL53L0X飞行时间传感器。",
    "VSensor : using virtual sensor device.": "VSensor：使用虚拟传感器设备。",
    "Version": "版本",
    "WCH HAL & SDK Drivers": "WCH HAL和SDK驱动程序",
    "WIZnet: WIZnet TCP/IP chips SAL framework implement": "WIZnet: WIZnet TCP/IP芯片SAL框架实现",
    "WOL: wake-on-lan package for rt-thread": "WOL: rt-thread的本地唤醒包",
    "WavPlayer: Minimal music player for wav file play and record": "最小的音乐播放器的wav文件播放和记录",
    "WebAssembly Micro Runtime (WAMR)": "WebAssembly微运行时（WAMR）",
    "WebClient: A HTTP/HTTPS Client for RT-Thread": "WebClient：一个用于RT-Thread的HTTP/HTTPS客户端",
    "WebNet: A lightweight, customizable, embeddable Web Server for RT-Thread": "WebNet：一个轻量级的、可定制的、可嵌入的用于RT-Thread的Web服务器",
    "WebTerminal: Terminal runs in a Web browser": "WebTerminal：在Web浏览器中运行的终端",
    "When enable RT_USING_MEMTRACE with shell, developer can call cmd:\n1. memtrace\n    to dump memory block information.\n2. memcheck\n    to check memory block to avoid memory overwritten.\n\nAnd developer also can call memcheck() in each of scheduling\nto check memory block to find which thread has wrongly modified\nmemory.": "",
    "When enable RT_USING_MEMTRACE with shell, developer can call cmd:\n1. memtrace\nto dump memory block information.\n2. memcheck\nto check memory block to avoid memory overwritten.\n\nAnd developer also can call memcheck() in each of scheduling\nto check memory block to find which thread has wrongly modified\nmemory.": "当shell启用RT_USING_MEMTRACE时，开发人员可以调用cmd：\n1. memtrace\n转储内存块信息。\n2. memcheck\n检查内存块以避免内存覆盖。\n\n开发人员还可以在每个调度中调用memcheck（）\n检查内存块以查找错误修改了哪个线程\n内存。",
    "When enable this option, the BSP should provide a rt_clock_cputime_ops\nfor CPU time by:\nconst static struct rt_clock_cputime_ops _ops = '{'...'}';\nclock_cpu_setops(&_ops);\n\nThen user can use high resolution clock counter with:\n\nts1 = clock_cpu_gettime();\nts2 = clock_cpu_gettime();\n\n/* and get the ms of delta tick with API: */\nms_tick = clock_cpu_millisecond(t2 - t1);\nus_tick = clock_cpu_microsecond(t2 - t1);": "当使用这个选项时，BSP应该提供一个rt_clock_cputime_ops\n的CPU时间：\nrt_clock_cputime_ops _ops ='{'…'}'；\nclock_cpu_setops(&_ops)；\n\n然后用户可以使用高分辨率时钟计数器：\n\nTs1 = clock_cpu_gettime()；\nTs2 = clock_cpu_gettime()；\n\n/*，并获得ms的增量刻度API: */\nMs_tick = clock_cpu_millisecond(t2 - t1)；\nUs_tick = clock_cpu_microsecond(t2 - t1)；",
    "When enable this option, the BSP should provide a rt_clock_cputime_ops\nfor CPU time by:\nconst static struct rt_clock_cputime_ops _ops = {...};\nclock_cpu_setops(&_ops);\n\nThen user can use high resolution clock counter with:\n\nts1 = clock_cpu_gettime();\nts2 = clock_cpu_gettime();\n\n/* and get the ms of delta tick with API: */\nms_tick = clock_cpu_millisecond(t2 - t1);\nus_tick = clock_cpu_microsecond(t2 - t1);": "当启用这个选项时，BSP应该提供一个rt_clock_cputime_ops\n的CPU时间：\nrt_clock_cputime_ops _ops ={…}；\nclock_cpu_setops(&_ops)；\n\n然后用户可以使用高分辨率时钟计数器：\n\nTs1 = clock_cpu_gettime()；\nTs2 = clock_cpu_gettime()；\n\n/*，并获得ms的增量刻度API: */\nMs_tick = clock_cpu_millisecond(t2 - t1)；\nUs_tick = clock_cpu_microsecond(t2 - t1)；",
    "When this option is enabled, the critical zone will be protected with disable interrupt.": "当启用此选项时，关键区域将受到禁用中断的保护。",
    "Wi-Fi": "Wi-Fi",
    "Wiced WiFi": "那无线",
    "Wiced WiFi driver for rt-thread": "为rt-thread添加WiFi驱动程序",
    "Wifi-Host-Driver(WHD) for RT-Thread": "用于RT-Thread的wifi主机驱动程序（WHD）",
    "XML: Extensible Markup Language": "XML：可扩展标记语言",
    "ZMOD4410: Gas Sensor Module ZMOD4410 driver library": "ZMOD4410：气体传感器模块ZMOD4410驱动程序库",
    "a design pattern demo package.": "一个设计模式演示包。",
    "a filesystem_samples package for rt-thread": "rt-thread的filesystem_samples包",
    "a kernel_samples package for rt-thread": "rt-thread的kernel_samples包",
    "a mlx90382 package for rt-thread.": "用于rt-thread的mlx90382包。",
    "a mlx90392 package for rt-thread.": "用于rt-thread的mlx90392包。",
    "a mlx90393 package for rt-thread.": "用于rt-thread的mlx90393包。",
    "a mlx90394 package for rt-thread.": "用于rt-thread的mlx90394包。",
    "a multi timer for rt-thread.": "用于rt-thread的多计时器。",
    "a network_samples package for rt-thread": "rt-thread的network_samples包",
    "a peripheral_samples package for rt-thread": "用于rt-thread的peripheral_samples包",
    "a unity pkgs support for all Libs.": "一个统一的pkgs支持所有lib。",
    "aarch64-none-elf-gcc toolchain": "aarch64-none-elf-gcc工具链",
    "abup_fota: The firmware downloader which using on Abup FOTA component": "abup_fota：在Abup FOTA组件上使用的固件下载程序",
    "acceleration: Assembly language or algorithmic acceleration packages": "加速：汇编语言或算法加速包",
    "aclock: a terminal clock": "时钟：终端时钟",
    "adt74xx: digital temperature sensor adt74xx driver": "Adt74xx：数字温度传感器Adt74xx驱动程序",
    "agile_button: A agile button package.": "agile_button：敏捷按钮包。",
    "agile_console: Simple debugging device Middleware.": "agile_console：简单调试设备中间件。",
    "agile_ftp: Lightweight ftp server.": "agile_ftp：轻量级ftp服务器。",
    "agile_jsmn: Lightweight JSON parser.": "agile_jsmn：轻量级JSON解析器。",
    "agile_led: A agile led package.": "agile_led：一个敏捷领导包。",
    "agile_modbus: Lightweight modbus protocol stack.": "agile_modbus：轻量级modbus协议栈。",
    "agile_telnet: TCP debug for Ethernet": "agile_telnet：以太网的TCP调试",
    "agile_upgrade: Middleware for fast building bootloader.": "agile_upgrade：用于快速构建引导加载程序的中间件。",
    "aip650/tm1650 : A quick and easy-to-use digit led and key driver package": "aip650/tm1650：一个快速和易于使用的数字led和密钥驱动包",
    "airkissOpen: Tencent Airkiss Protocol parse library": "airkissOpen：腾讯Airkiss协议解析库",
    "anv_bench: quick-and-dirty benchmarking system for quick prototyping.": "Anv_bench：快速原型测试系统。",
    "anv_memleak: check if there are memleaks": "Anv_memleak：检查是否存在内存泄漏",
    "anv_testsuit: minimalist C/C++ unit test framework.": "anv_testsuit：简约的C/C++单元测试框架。",
    "anv_trace: trace the program flow.": "Anv_trace：跟踪程序流程。",
    "ap3216c: a digital ambient light and a proximity sensor ap3216c driver library.": "Ap3216c：一个数字环境光和接近传感器Ap3216c驱动程序库。",
    "arm-none-eabi-gcc toolchain": "arm-none-eabi-gcc工具链",
    "armv7m_DWT": "armv7m_DWT",
    "armv7m_dwt: High precision timing and delay": "armv7m_dwt：高精度定时和延迟",
    "at24cxx: eeprom at24cxx driver library.": "At24cxx: eeprom At24cxx驱动程序库。",
    "beep: Control the buzzer to make beeps at different intervals.": "蜂鸣器：控制蜂鸣器以不同的间隔发出蜂鸣声。",
    "bh1750 sensor driver package, support: ambient light.": "Bh1750传感器驱动包，支持：环境光。",
    "bluetrum sdk": "bluetrum sdk",
    "bmi088: a bmi088 package for rt-thread.": "Bmi088：一个用于rt-thread的Bmi088包。",
    "bmp280:bmp280 iic sensor driver package,support:pressure,temperature": "Bmp280: Bmp280 ic传感器驱动包，支持：压力，温度",
    "bs8116a: Touch key of HOLTEK BS8116A-3.": "bs8116a: HOLTEK bs8116a -3的触摸按键。",
    "button drive by C, support single and double click, long press, long press release": "按键由C键驱动，支持单、双击，长按，长按释放",
    "cJSON Tools: Provide JSON data parsing and perform corresponding actions": "cJSON工具：提供JSON数据解析并执行相应操作",
    "cJSON: Ultralightweight JSON parser in ANSI C": "cJSON: ANSI C中的超轻量级JSON解析器",
    "cal: a terminal calendar": "卡尔：一个终端日历",
    "capnp: Cap'n Proto serialization/RPC system which is faster than protobuf.": "capnp：比protobuf更快的Cap'n protoserialization /RPC系统。",
    "cmatrix: text flying in and out in a terminal like as seen in 'The Matrix' movie": "cmatrix：像《黑客帝国》（The Matrix）电影中那样，文本在终端中飞来飞去",
    "cmux: connection multiplexing protocol for RT-Thread, support GSM0710 .etc": "cmux：用于RT-Thread的连接多路复用协议，支持GSM0710等",
    "command option completion enable": "命令选项补全使用",
    "controller is a digital control algorithm implementation of PI, PR and RC algorithms.": "控制器是一种实现PI、PR和RC算法的数字控制算法。",
    "cowsay: greeting from console": "cowsay：控制台的问候",
    "crclib : A library of functions with 8-bit ,16-bit ,32-bit crc check calculations.": "一个具有8位，16位，32位crc校验计算的函数库。",
    "cst812t touch ic for RT-Thread's TrackPad": "cst812t触摸ic为RT-Thread的触控板",
    "cw2015:fuel gauging system IC for Lithium-ion(Li+) Battery.": "cw2015：锂离子（Li+）电池燃料计量系统IC。",
    "df220 sensor driver package, support: force sensor.": "Df220传感器驱动包，支持：力传感器。",
    "dht11: Digital temperature and humidity sensor(Single bus)": "dht11：数字温湿度传感器（单总线）",
    "dlt645: dlt645 master package": "Dlt645: Dlt645主包",
    "donut: a 3D spinning donut": "甜甜圈：3D旋转甜甜圈",
    "dstr: a dynaminc string package for rt-thread": "为rt-thread提供的动态字符串包",
    "easyblink: Blink the LED easily and use a little RAM": "easyblink：轻松地闪烁LED并使用少量RAM",
    "elapack: linear algebra library for embedded devices, compatible with matlab.": "Elapack：用于嵌入式设备的线性代数库，兼容matlab。",
    "embARC_bsp(Synopsys ARC Processer Board Support Package Software) package": "embARC_bsp（Synopsys ARC处理器板支持包软件）包",
    "enable : using x9555 pkgs.\ndisable: donot using x9555 pkgs.": "启用：使用x9555 pkgs。\n禁用：不使用x9555 pkgs。",
    "enhanced kernel services": "增强的内核服务",
    "entertainment: terminal games and other interesting software packages": "娱乐：终端游戏和其他有趣的软件包",
    "event_recorder: A lightweight event record and replay tools for debug and test.": "event_recorder：用于调试和测试的轻量级事件记录和重播工具。",
    "extern rtc drivers": "外部RTC驱动程序",
    "ezXML is a C library for parsing XML documents.": "ezXML是一个解析XML文档的C库。",
    "filex file system for RT-Thread": "用于RT-Thread的filex文件系统",
    "fingerprint module driver.": "指纹模块驱动程序。",
    "fire PID communication protocol debugging assistant.": "野火PID通信协议调试助手。",
    "flash_blob: Tool for quickly generating flash driver files.": "flash_blob：快速生成flash驱动文件的工具。",
    "gan_zhi: get tiangan and dizhi informations according to the date and time.": "Gan_zhi：根据日期和时间获取天检和地检信息。",
    "gc9a01: RT-Thread package for working with TFT LCD based on SPI.": "gc9a01：基于SPI的TFT LCD RT-Thread包。",
    "get irq priority for Cortex®-M.": "获得Cortex®-M的irq优先权。",
    "gy271: Universal 3-axis sensor driver packages,support: magnetism.": "gy271：通用三轴传感器驱动包，支持：磁力。",
    "hash match for MCU": "MCU哈希匹配",
    "hdc1000 sensor driver,support: temperature and humidity.": "Hdc1000传感器驱动，支持：温度和湿度。",
    "heartbeat: A heartbeat package.": "heartbeat：心跳包。",
    "heatshrink: A data compression/decompression library for embedded/real-time systems": "用于嵌入式/实时系统的数据压缩/解压缩库",
    "hmc5883: a hmc5883 package for rt-thread.": "Hmc5883：一个用于rt-thread的Hmc5883包。",
    "hpatchlite-wrapper: A lightweight and user-friendly wrapper for the HPatchLite.": "HPatchLite -wrapper：一个轻量级的、用户友好的HPatchLite包装器。",
    "hs300x: digital humidity and temperature sensor hs300x driver library": "Hs300x：数字温湿度传感器Hs300x驱动程序库",
    "hshcal001 sensor driver package, support: temperature, humidity.": "Hshcal001传感器驱动包，支持：温度、湿度。",
    "i2c-tools: a collection of i2c tools including scan/read/write": "i2c工具：i2c工具的集合，包括扫描/读/写",
    "i2c2 scl pin number, PB0": "i2c2 scl引脚编号，PB0",
    "icm20608: a 3-axis gyroscope and a 3-axis accelerometer driver library": "Icm20608：一个3轴陀螺仪和3轴加速度计驱动程序库",
    "if \"PKG_USING_RW007\" is opened, \"RT_USING_LWIP\" will be default selected.": "如果打开“PKG_USING_RW007”，则默认选择“RT_USING_LWIP”。",
    "if \"PKG_USING_WLAN_BL808\" is opened, \"RT_USING_LWIP\" will be default selected.": "如果打开“PKG_USING_WLAN_BL808”，则默认选择“RT_USING_LWIP”。",
    "if \"PKG_USING_WLAN_CYW43012\" is opened, \"RT_USING_LWIP\" will be default selected.": "如果打开“PKG_USING_WLAN_CYW43012”，则默认选择“RT_USING_LWIP”。",
    "if \"PKG_USING_WLAN_CYW43439\" is opened, \"RT_USING_LWIP\" will be default selected.": "如果打开“PKG_USING_WLAN_CYW43439”，则默认选择“RT_USING_LWIP”。",
    "if \"PKG_USING_WLAN_WICED\" is opened, \"RT_USING_LWIP\" will be default selected.": "如果打开“PKG_USING_WLAN_WICED”，则默认选择“RT_USING_LWIP”。",
    "ikun-485: A rs485 driver based on char device.": "ikun-485：基于char设备的rs485驱动程序。",
    "ina226: a ina226 package for rt-thread.": "Ina226：一个用于rt-thread的Ina226包。",
    "ina260: a ina260 package for rt-thread.": "Ina260：一个用于rt-thread的Ina260包。",
    "infrared : infrared is base on rt-thread pin,hwtimer and pwm.": "红外线：红外线是基于rt螺纹引脚，hwtimer和pwm。",
    "ipmsg: A LAN instant messaging implement in RT-Thread": "在RT-Thread中实现的局域网即时消息",
    "jiot-c-sdk: JIGUANG IoT Cloud Client SDK for RT_Thread": "jiot-c-sdk：吉光物联网云客户端RT_Thread SDK",
    "jsmn: is a minimalistic JSON parser in C": "jsmn：是一个简约的C语言JSON解析器",
    "kawaii-mqtt: a mqtt client based on the socket API, support QoS2, mbedtls.": "kawaii-mqtt：基于套接字API的mqtt客户端，支持QoS2， mbedtls。",
    "kdb : Kernel debug tools.": "kdb：内核调试工具。",
    "kendryte K210 SDK package for rt-thread (legacy)": "kendryte K210 SDK包用于rt-thread （legacy）",
    "kendryte k210 demo package": "Kendryte k210示例包",
    "ki: A small text editor in less than 1K lines of code": "ki：一个不到1000行代码的小型文本编辑器",
    "kissfft: a Fast Fourier Transform (FFT) library": "kissfft：一个快速傅里叶变换（FFT）库",
    "klibc options": "klibc选项",
    "kobuki: Kobuki Robot serial communication driver.": "kobuki: kobuki机器人串行通信驱动程序。",
    "kservice optimization": "kservice优化",
    "kservice options": "kservice选项",
    "language packages": "语言包",
    "ld3320 speech recognition chip": "Ld3320语音识别芯片",
    "levelx:Threadx's wear-leveling component for rtthread.": "levelx:Threadx为rtthread提供的磨损平衡组件。",
    "libann: a light-weight ANN library, capable of training, saving and loading models.": "libann：一个轻量级的人工神经网络库，能够训练、保存和加载模型。",
    "libcoap: A C implementation of the Constrained Application Protocol (RFC 7252)": "libcoap：约束应用协议的C实现（RFC 7252）",
    "libcrc:Multi platform MIT licensed CRC library in C.": "libcrc：多平台MIT许可的C语言CRC库。",
    "libcsv: a small, simple and fast CSV library written in pure ANSI C89 that can read and write CSV data.": "libcsv：一个用纯ANSI C89编写的小型、简单、快速的CSV库，可以读写CSV数据。",
    "libcurl2rtt: The curl library ported on the RT-Thread platform": "libcurl2rtt：在RT-Thread平台上移植的curl库",
    "libhydrogen: A lightweight, secure, easy-to-use crypto library suitable for constrained environments.": "libhydrogen：一个轻量级、安全、易于使用的加密库，适用于受约束的环境。",
    "libnfc: Platform independent Near Field Communication (NFC) library.": "libfc：平台无关的近场通信（NFC）库。",
    "librws: Tiny, cross platform websocket client C library": "libws：微型的跨平台websocket客户端C库",
    "libsodium: A modern and easy-to-use crypto library (NOT Recommended for MCU. Use libhydrogen instead).": "libsodium：一个现代且易于使用的加密库（不推荐用于MCU）。使用libhydrogen代替)。",
    "ligth weight zFTP client": "轻量级zFTP客户端",
    "littled: Little LED Daemon for LED driver": "Little: LED驱动的小LED守护进程",
    "ljson: JSON parser in ANSI C": "ljson: ANSI C中的JSON解析器",
    "lkdGui a monochrome graphic lirary.": "一个单色图形库。",
    "logmgr: A log management system for rt-thread.": "logmgr：一个rt-thread的日志管理系统。",
    "lora-gw-driver-lib is lora gateway chip(SX130x) driver binary libraries.": "lora-gw-driver-lib是lora网关芯片（SX130x）驱动程序二进制库。",
    "lora_modem_driver is a serial driver of lora\\lorawan modem.": "Lora_modem_driver是lora\\lorawan modem的串口驱动程序。",
    "lora_pkt_fwd:lora(wan) packet forward based on Semtech GWMP protocol(UDP)": "lora_pkt_fwd：基于Semtech UDP协议的lora（wan）报文转发",
    "lora_pkt_sniffer is a sniffer tool of lora(wan) packets.": "Lora_pkt_sniffer是一个lora（wan）数据包的嗅探工具。",
    "lora_radio_driver: lora chipset(SX126x\\SX127x..) driver.": "lora_radio_driver: lora芯片组（SX126x\\SX127x..）驱动程序。",
    "lorawan_ed_stack: LoRaWAN End-Device Stack.": "lorawan_ed_stack: LoRaWAN端设备堆栈。",
    "lpm: Logical partition management. Manage storage device and partition.": "lpm：逻辑分区管理。管理存储设备和分区。",
    "lunar_calendar: A tool to convert a Gregorian calendar date into a lunar calendar.": "lunar_calendar：一个将公历日期转换为阴历的工具。",
    "lwext4: an excellent choice of ext2/3/4 filesystem for microcontrollers.": "Lwext4：用于微控制器的ext2/3/4文件系统的绝佳选择。",
    "lwgps: Lightweight GPS NMEA parser": "轻量级GPS NMEA解析器",
    "lwlog: single header logging library.": "Lwlog：单头日志库。",
    "lwrb2rtt: Lightweight ring buffer manager.": "lwrb2rtt：轻量级环缓冲区管理器。",
    "ly68l6400:a device drive and frame for ly68l6400": "Ly68l6400: Ly68l6400的设备驱动器和框架",
    "max31855: a package of digital temperature sensor max31855.": "Max31855：数字温度传感器Max31855封装。",
    "max31865: a package of digital temperature sensor.": "Max31865：一套数字温度传感器。",
    "max6675: a package of digital temperature sensor max6675.": "Max6675：一套数字温度传感器Max6675。",
    "mb85rs16: 16K(2K x 8)Bit SPI FRAM Driver": "mb85rs16: 16K(2K × 8)Bit SPI FRAM驱动程序",
    "mbedtls: An portable and flexible SSL/TLS library": "mbedtls：一个可移植且灵活的SSL/TLS库",
    "mcp23008: Remote 8-bit I/O expander for I2C-bus": "mcp23008：远程8位i2c总线I/O扩展器",
    "mcurses: micro ncurses library": "微护士库",
    "mem_sandbox: memory sandbox for RT-Thread": "mem_sandbox: RT-Thread的内存沙箱",
    "mfoc: Mifare Classic Offline Cracker.": "mfoc: Mifare经典离线破解。",
    "micro_ros: ROS 2 on microcontrollers.": "micro_ros：微控制器上的ROS 2。",
    "minIni: a portable and configurable library for reading and writing '.INI' files.": "minIni：一个可移植和可配置的库，用于读取和写入`。ini `文件。",
    "miniLZO is a mini subset of the LZO real-time data compression library.": "miniLZO是LZO实时数据压缩库的一个小子集。",
    "miniLZO: A mini subset of the LZO real-time data compression library": "miniLZO: LZO实时数据压缩库的一个小子集",
    "minizip: zip manipulation library": "miniizip：压缩操作库",
    "miscellaneous packages": "各种各样的包",
    "mlibc: Embedded libc, especially for RISC-V": "mlibc：嵌入式libc，特别针对RISC-V",
    "mlx90632: a mlx90632 package for rt-thread.": "Mlx90632：用于rt-thread的Mlx90632包。",
    "mm32 official independent peripheral driver library for rt-thread.": "mm32官方独立外设驱动程序库，用于rt-thread。",
    "mmc3680kj:mmc3680kj iic sensor driver package,support:Magnetometer": "mmc3680kj:mmc3680kj传感器驱动包，支持：磁力计",
    "mongoose: Embedded Web Server / Embedded Networking Library": "嵌入式Web服务器/嵌入式网络库",
    "mp3player:a simple mp3 format music player": "mp3播放器：一个简单的mp3格式音乐播放器",
    "mpu6xxx: Universal 6-axis sensor driver package,support: accelerometer, gyroscope.": "mpu6xxx：通用6轴传感器驱动包，支持：加速度计，陀螺仪。",
    "multi_infrared : multi_infrared is base on rt-thread pin": "Multi_infrared: Multi_infrared是基于rt-thread引脚",
    "multi_rtimer : a real-time and low power software timer module.": "Multi_rtimer：实时、低功耗软件定时器模块。",
    "multimedia packages": "多媒体包",
    "mupdf: a lightweight PDF, XPS, and E-book viewer": "mupdf：一个轻量级的PDF、XPS和电子书查看器",
    "nRF24L01: Single-chip 2.4GHz wireless transceiver.": "nRF24L01：单片2.4GHz无线收发器。",
    "nanopb: Protocol Buffers for Embedded Systems": "nanopb：嵌入式系统协议缓冲器",
    "nes: nes simulator c Library.": "nes: nes模拟器。",
    "net_server:TCP/TLS server,support wolfssl": "net_server:TCP/TLS服务器，支持wolfssl",
    "netutils: Networking utilities for RT-Thread": "nettils：用于RT-Thread的网络实用程序",
    "nmealib: A NMEA Library for RT-Thread.": "nmealib：一个用于RT-Thread的NMEA库。",
    "nopoll package in ansi C for websocket": "nopoll包在ansi C中用于websocket",
    "nopoll: A OpenSource WebSocket implementation (RFC 6455) in ansi C": "nopoll：一个开源的WebSocket实现（RFC 6455）在ansi C",
    "nr_micro_shell:Lightweight command line interaction tool.": "nr_micro_shell：轻量级命令行交互工具。",
    "nrf5x_sdk: the sdk of nordic": "Nrf5x_sdk: Nordic的SDK",
    "nrfx: Standalone drivers for peripherals present in Nordic Semiconductor's SoCs.": "nrfx：北欧半导体soc中存在的外设的独立驱动程序。",
    "onnx-backend: Open Neural Network Exchange backend on RT-Thread": "onnx-backend：在RT-Thread上打开神经网络交换后端",
    "onnx-parser: Open Neural Network Exchange model parser on RT-Thread": "onnx-parser：在RT-Thread上开放的神经网络交换模型解析器",
    "optparse: a public domain, portable, reentrant, embeddable, getopt-like option parser.": "Optparse：一个公共领域的、可移植的、可重入的、可嵌入的、类似getopt的选项解析器。",
    "ota_downloader: The firmware downloader which using on RT-Thread OTA component": "ota_downloader：在RT-Thread OTA组件上使用的固件下载程序",
    "p3t1755: a p3t1755 package for rt-thread.": "P3t1755：用于rt-thread的P3t1755包。",
    "parson: parson is a lightweight json library written in C.": "parson: parson是一个用C语言编写的轻量级json库。",
    "partition: A simple partition for block device in rt-thread.": "分区：在rt-thread中块设备的简单分区。",
    "pca9685: I2C-bus controlled 16-channel PWM controller": "pca9685: i2c总线控制16通道PWM控制器",
    "pcf8574: Remote 8-bit I/O expander for I2C-bus": "pcf8574: i2c总线的远程8位I/O扩展器",
    "perf_counter: A dedicated performance counter for Cortex-M systick": "perf_counter：用于Cortex-M系统棒的专用性能计数器",
    "peripheral libraries and drivers": "外围库和驱动程序",
    "pixman is a library that provides low-level pixel manipulation": "Pixman是一个提供低级像素操作的库",
    "plccore: A PLC(programmable logic controller) runtime kernel.": "plccore：可编程逻辑控制器运行时内核。",
    "pms_series: Digital universal particle concentration sensor driver library": "pms_series：数字通用粒子浓度传感器驱动库",
    "project laboratory": "工程实验室",
    "protobuf-c: a C implementation of the Google Protocol Buffers data serialization format on RT-Thread": "protobuf-c：谷歌协议在RT-Thread上的数据序列化格式的C实现",
    "pudlib:A TEXT parsing library for short messages in PDU format.": "pudlib：用于PDU格式短消息的文本解析库。",
    "qboot : A component used to make bootloader quickly": "qboot：一个用来快速引导的组件",
    "qkey : A quick and easy-to-use key driver package.": "qkey：一个快速和易于使用的密钥驱动包。",
    "qmi8658: a 3-axis gyroscope and a 3-axis accelerometer driver library": "Qmi8658：一个3轴陀螺仪和一个3轴加速度计驱动程序库",
    "qmodbus is a quick and easy to use modbus communication protocol stack.": "Qmodbus是一个快速且易于使用的modbus通信协议栈。",
    "qmp6989: High accuracy and small size barometric pressure sensor,support: barometer, temperature.": "qmp6989：高精度，小尺寸气压传感器，支持：气压计，温度。",
    "qrcode: A simple library for generating QR codes in C": "qrcode：一个用C语言生成QR码的简单库",
    "quest: A simulator of quantum computers on MCU. (RTC required)": "一个基于单片机的量子计算机模拟器。需要(RTC)",
    "quick_led : A quick and easy-to-use led driver package.": "quick_led：一个快速和易于使用的led驱动包。",
    "qxwz_application: high precision location library for RT-Thread.": "qxwz_application：用于RT-Thread的高精度定位库。",
    "r-rhealstone: A cross platform real-time system benchmark testing framework": "r-rhealstone：跨平台实时系统基准测试框架",
    "r-tinymaix: A tiny inference Neural Network library specifically.": "r-tinymaix：一个小型推理神经网络库。",
    "ralarm: Infinitely scalable alarm components": "ralarm：无限扩展报警组件",
    "ramdisk: A RAM memory block device.": "ramdisk: RAM存储块设备。",
    "rapidjson: A fast JSON parser/generator for C++ with both SAX/DOM style API.": "rapidjson：一个快速的JSON解析器/生成器，支持SAX/DOM风格的API。",
    "rc522: rfid module driver": "Rc522: rfid模块驱动",
    "rdb: RT-Thread Debug Bridge for rt-thread": "rdb: RT-Thread调试桥",
    "realtek_ameba: ameba sdk package for rt-thread": "Realtek_ameba：用于rt-thread的ameba SDK包",
    "reb: Event broker component based on publish subscribe": "reb：基于发布订阅的事件代理组件",
    "regex: A small regex implementation in C.": "regex：一个小的C正则表达式实现。",
    "riscv-none-elf-gcc toolchain": "riscv-none-elf-gcc工具链",
    "rmp: Efficient and secure memory pool": "rmp：高效、安全的内存池",
    "rosserial: ROS 1 on microcontrollers.": "rosserial：微控制器上的ROS 1。",
    "rpmsg-lite: rpmsg-lite for RT-Thread": "rmsg -lite: RT-Thread的rmsg -lite",
    "rs232 driver package.": "Rs232驱动包。",
    "rs485 driver package.": "Rs485驱动包。",
    "rt_kprintf_threadsafe: thread-safe version of rt_kprintf": "Rt_kprintf_threadsafe: rt_kprintf的线程安全版本",
    "rt_memcmp options": "rt_memcmp选项",
    "rt_memcpy options": "rt_memcpy选项",
    "rt_memcpy_cm: Cortex-M kernel assembly accelerated version of rt_memcpy function": "rt_memcpy_cm: rt_memcpy函数的Cortex-M内核汇编加速版本",
    "rt_memmove options": "rt_memmove选项",
    "rt_memset options": "rt_memset选项",
    "rt_strcasecmp options": "rt_strcasecmp选项",
    "rt_strcmp options": "rt_strcmp选项",
    "rt_strcpy options": "rt_strcpy选项",
    "rt_strlen options": "rt_strlen选项",
    "rt_strncmp options": "rt_strncmp选项",
    "rt_strncpy options": "rt_strncpy选项",
    "rt_strnlen options": "rt_strnlen选项",
    "rt_strstr options": "rt_strstr选项",
    "rt_vsnprintf options": "rt_vsnprintf选项",
    "rt_vsnprintf_full: fully functional version of rt_vsnprintf": "rt_vsnprintf_full: rt_vsnprintf的全功能版本",
    "rt_vsscanf options": "rt_vsscanf选项",
    "rtp: Cross platform thread pool.": "rtp：跨平台线程池。",
    "rw007: SPI WIFI rw007 driver": "rw007: SPI WIFI rw007驱动",
    "samples: kernel and components samples": "示例：内核和组件示例",
    "security packages": "安全包",
    "sensors drivers": "传感器驱动程序",
    "shell support authentication": "shell支持身份验证",
    "sht2x: digital humidity and temperature sensor sht2x driver library": "Sht2x：数字温湿度传感器Sht2x驱动程序库",
    "sht3x: digital humidity and temperature sensor sht3x driver library": "Sht3x：数字温湿度传感器Sht3x驱动库",
    "sht4x: digital humidity and temperature sensor sht4x driver library": "Sht4x：数字温湿度传感器Sht4x驱动程序库",
    "simple_xml : Based on the XML parser of the C language.": "simple_xml：基于C语言的XML解析器。",
    "sl: steam locomotive runs across your terminal when you type 'sl' as you meant to type 'ls'": "Sl：当你输入“Sl”时，蒸汽机车穿过你的终点站，因为你想输入“ls”。",
    "small modbus": "小的modbus",
    "smtp_client:smtp client package for rt-thread": "Smtp_client: rt-thread的smtp客户端包",
    "snake: a remake of the old nokia game": "Snake：旧诺基亚游戏的重制版",
    "soft_serial : a software serial driver package by using the hardware timer capture / comparison functionality.": "Soft_serial：一个使用硬件定时器捕获/比较功能的软件串行驱动包。",
    "solar_terms: judging the relationship of 24 solar terms and date.": "节气：判断24节气与日期的关系。",
    "spi-tools: a collection of spi tools including init/deinit/config/trans": "spi-tools：包括init/deinit/config/trans在内的spi工具集合",
    "ssd1306: OLEDs based on SSD1306, SH1106, SH1107 and SSD1309 driver": "ssd1306：基于ssd1306、SH1106、SH1107和SSD1309驱动的oled",
    "state_machine: A feature-rich, yet simple finite state machine (FSM) implementation in C": "state_machine：一个功能丰富，但简单的C语言有限状态机（FSM）实现",
    "stm32_sdio: STM32 SDIO controller drivers library": "stm32_sdio: STM32 SDIO控制器驱动程序库",
    "stm32wb55_sdk: a stm32wb55_sdk(only ble stack now) package for rt-thread.": "Stm32wb55_sdk：用于rt-thread的Stm32wb55_sdk（现在仅支持堆栈）包。",
    "sx12xx:Semtech LoRa RF chip driver library": "sx12xx:Semtech LoRa射频芯片驱动程序库",
    "sys_load_monitor: system load monitor": "Sys_load_monitor：系统负载监视器",
    "system packages": "系统包",
    "syswatch : A component used to ensure the long-term normal running of the system": "syswatch：保证系统长期正常运行的组件",
    "tencent-iot-sdk:  Tencent Cloud IoT Explorer Platform SDK for RT-Thread": "Tencent - IoT - SDK：腾讯云物联网浏览器平台RT-ThreadSDK",
    "termbox: library for writing text-based user interfaces": "用于编写基于文本的用户界面的库",
    "the buffer size for console log printf": "控制台日志打印的缓冲区大小",
    "the device name for console": "控制台的设备名称",
    "the timeout function context of soft-timer is under a high priority timer\nthread.": "软定时器的超时函数上下文处于高优先级定时器下\n线程。",
    "this sdk fork from STM32Cube_FW_WB. You can add more routine support based on this.": "这个sdk来自STM32Cube_FW_WB。你可以在此基础上添加更多例程支持。",
    "thread_pool: A thread pool base on RT-Thread": "thread_pool：基于RT-Thread的线程池",
    "threes: An indie puzzle video game run on RT-Thread console": "3：在RT-Thread主机上运行的独立益智电子游戏",
    "tmc51xx power driver for stepper motors.": "Tmc51xx步进电机电源驱动器。",
    "tools packages": "工具软件包",
    "touch drivers": "触摸驱动",
    "touchgfx: a touchgfx package for rt-thread.": "Touchgfx：一个用于rt-thread的Touchgfx包。",
    "tz: time zone database and code": "Tz：时区数据库和代码",
    "u8g2 (legacy): a monochrome graphic library": "U8g2 (legacy)：单色图形库",
    "u8g2 (official): a monochrome graphic library": "U8g2（官方）：单色图形库",
    "u8g2: a monochrome graphic library": "U8g2：单色图库",
    "uC/CRC for RT-Thread": "uC/CRC用于RT-Thread",
    "uC/Clk for RT-Thread": "uC/Clk用于RT-Thread",
    "uC/Common for RT-Thread": "uC/通用RT-Thread",
    "uC/Modbus for RT-Thread": "uC/Modbus用于RT-Thread",
    "uGUI:Open source graphics library ugui ported to rtthread.": "uGUI：开源图形库uGUI移植到rtthread。",
    "uMCN is a light-weight and powerful IPC library based on the publisher/subscriber model.": "uMCN是一个基于发布者/订阅者模型的轻量级且功能强大的IPC库。",
    "ucloud_iot_sdk: Ucloud iot sdk for uiot-core platform.": "ucloud_iot_sdk: uiot-core平台的Ucloud iot sdk。",
    "ukal: Kalman filter based on ulapack.": "ukal：基于ulapack的卡尔曼滤波。",
    "ulapack: linear algebra library for embedded devices.": "用于嵌入式设备的线性代数库。",
    "ulog_easyflash: The ulog flash plugin by EasyFlash.": "ulog_easyflash: The ulog flash plugin by EasyFlash.",
    "umqtt: A light weight, powerful, customizable, easy-to-use and embeddable mqtt client for RT-Thread": "umqtt：一个轻量级、强大、可定制、易于使用和可嵌入的mqtt客户端，用于RT-Thread",
    "upacker: building and parsing data frames to be sent over a serial interface": "Upacker：构建和解析要通过串行接口发送的数据帧",
    "uparam: Manage system parameters with FLASH": "uparam：通过FLASH管理系统参数",
    "usb thread stack size": "USB线程栈大小",
    "vconsole: A virtual console package.": "vconsole：虚拟控制台包。",
    "vdevice: A virtual IO peripheral for virtualized environment.": "vdevice：用于虚拟化环境的虚拟IO外设。",
    "vi: A screen-oriented text editor": "vi：面向屏幕的文本编辑器",
    "vs1003 driver": "vs1003驱动",
    "vt100: iridescent drawing library on MSH": "在MSH上的彩虹绘图库",
    "wayz iot location": "Wayz物联网定位",
    "wk2124: spi wk2124 driver library.": "Wk2124: spi Wk2124驱动库。",
    "ws2812b: Ws2812b software driver package using SPI+DMA": "ws2812b: ws2812b软件驱动包使用SPI+DMA",
    "x9555: I/O expander with interrupt, weak pull-up & config registers": "x9555：具有中断，弱上拉和配置寄存器的I/O扩展器",
    "xpt2046 touch driver package": "Xpt2046触摸驱动包",
    "yaffs: Yet Another Flash File System": "yaffs：又一个Flash文件系统",
    "yd_crypto: Encryption and decryption algorithm library for microcontroller.": "yd_crypto：微控制器加解密算法库。",
    "zdebug: print log, set variable data, execute functions.": "Zdebug：打印日志，设置变量数据，执行函数。",
    "zephyr_polling: Bluetooth BLE Stack.": "zephyr_polling：蓝牙BLE栈。",
    "zlib: general purpose data compression library": "Zlib：通用数据压缩库",
    "μC/OS-II RTOS Application Compatibility Layer for RT-Thread": "μC/OS-II RTOS RT-Thread应用兼容层",
    "μC/OS-III RTOS Application Compatibility Layer for RT-Thread": "μC/OS-III RTOS RT-Thread应用兼容层"
}